買電視機換電視機集中討論區 (20) 有問題睇咗#1先

以下Content Credit to 阿賴耶識(識田) 巴打

小弟乃新手 如有錯漏請求賜正

因忙碌, 個置頂冇大改動。今次有啲嘢想係度補充返。方便啲冇追開post嘅巴打睇返, 而且我地又唔使重複會答
1. 所有型號不能盡錄, 例如好多。如果睇完下面嘅spec簡介, 都認為唔夠, 又或者唔明白某啲字眼（例如 DV, local dimming），可上Rtings睇睇(下面有link)，如有需要比較，可以睇埋佢個’Side-by-Side Comparison’。如果有啲牌子(9e.g. P記) rtings係冇嘅，可上youtube睇評測(e.g. HDTV test)/ google下
2. 2019機海中，sony at least要買x8500g，x8500g以下嘅機，性能較差，對比其他牌子性價比唔高。另外，有啲機係孤兒仔（冇os upgrade）
3. ***機: 49吋或以下都係閹割機，閹割panel->50hz
4. 40吋差唔多零選擇, 40gx700係ok

可參考嘅網站:

HDR10 vs HDR10+ vs DV:

Local dimming on TVs Direct-lit, edge-lit, full-array :

Side-by-Side Comparison:
Google serach : ’ xx型號 vs xx 型號’ , 如果Rtings有, 第一個結果就係

2019機:
43” 4K (入門級）
Sony 43x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

P記43gx800h : 50hz ips edge led背光 有local dimming, Dolby Vsion(DV), hdr10+
P記43gx600h : 50hz ips edge led背光 冇 local dimming

***ru7080/7100: 50hz va 冇local dimming 有hdr10+

49“ 4K(入門）
Sony 49 x8500G: 100hz ips edge led 背光 冇local dimming
孤兒仔（冇os upgrade）

*** ru7100:同43”一樣

P記gx800h : 同43“一樣

49”（中高階）
Sony 49x9000G va 有local dimming full array DV
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實係x9000f嚟

P記gx880 ips edge led有 local dimming DV

55” 或以上（中/高階）LCD:
Sony X8500G同43“/49”分別係多咗DV同 Dolby Atom, 非孤兒仔, 有airplay2
Sony x9500G ：升級版9000G 有晒佢所有feature 處理器再提升 ,有earc

P記gx880 ：同49”一樣
***55q70R: 100hz va 表現同x9500G相若 ,冇DV，但有HDR10+
***55q80R: 100hz va q70R升級版 ,冇DV，但有HDR10+

65”或以上 (高階）LCD:
***Q90R Q80R升級版，可以媲美OLED嘅LCD

55” 或以上 oled:
目前所有oled tv 都係用lg 100 hz oled panel，分別係用左咩技術去改良同埋比左咩配套

Sony A9F/A9G:有dv有earc, 有airplay2 ，有hdr dynamic tone mapping,color volume比其它oled稍微好,但係亮度稍低

Sony A8G : 有dv，但只有2個port 可以full bandwidth hdmi 2.0
孤兒仔（冇os upgrade）兼舊機，其實就係2018嘅A8f同2017嘅A1

P記GZ2000:有dv同hdr10＋,有hdr dynamic tone mapping,custom pro panel,亮度會比其它oled高
P記GZ1500: 配套同功能上同GZ2000差唔多，差別在於個音響step down
P記GZ1000：配套同功能上同GZ1500差唔多，只係影像處理器同音響再step down

LG E9/C9:有dv有earc,有airplay 2,4個port 都係hdmi 2.1,有g sync update,有dynamic tone mapping

LG B9:配套同功能上同c9大致相同，只係影像處理器step down

2020機(待續):
部分已有Rtings評測, 可以望望

50”TU8000好滿意平平地

其實買左x9500h 係咪連soundbar 都可以慳返唔使買

好用？

我買埋s216

s216好唔好聲
電視會買x8500h但唔知配呢條定htx8500 soundbar好

LM

提埋如果要打機要選有可變刷新率(VRR) 及 自動低延遲模式(ALLM)

x9000h已經放咗4k120 update
利申水貨

係唔係支蝗版 老實講用落有咩感想??見佢平成半真係心動

終於裝左部A9G, 暫時感覺都良好

同電視一齊買 未送到

之前用日制x8300c 而家用大陸版65寸 除咗冇google service，apple野之外，netflix youtube可以裝apk，跟機有堆大陸app但可以disable，大陸組裝，其他冇分別
大陸￥7280
香港 $21990
睇你覺得日本組裝值唔值貴一半有多

ok呀真係， 用apps睇youtube Netflix 都ok， 舊電視一千蚊放出去自己貼2000幾蚊 抵啦

X9000h 都唔係日本組裝
係馬拉個邊組裝
X9500h 先日本

我都買左水貨x9000h
香港個價貴成倍 點買得落手
行貨個價 = 我買 水貨 電視+jbl bar 9.1個價

仲有好多電器都係貴水貨成倍

X9000h水貨冇得用佢遲啲個4k120 update!???
如果係咁 點解唔買x9500h水？？

水貨X9000h 都有得更新支援vrr 功能
好似係

水貨無保

壞咗好麻煩

壞左未換個部 好簡單
等緊micro led

因為未見有評測
想問下大家點睇 hx900 hx800

前日出咗啦 開心使用中

係架 平咁多唔耐用都唔緊要啦 我睇中55吋香港細鋪13xxx大陸先4xxx痴撚線

日制個部都只係玩咗4年幾就壞 呢部玩到2年我覺得係超班 到時又可以換

官網中文寫HX900係直下式
但displayspecification 上面睇外國同一個型號HX940用同一個panel寫係edge lit 但又係分千個區域
實際上對比X9500H 明顯冇咁光同光度冇咁平均

價錢同級數都唔同，點比較？

之前部43X8500H 買咗唔夠三個月畀我跌咗啲硬嘢刮花咗個偏光膜有個大白點畀咗個籍口我升級
對比49X9500H 48A9S 48CX 55X9000H
結果買咗A9S
亮度：X9500H>A9S≈CX≈X9000H
主觀顏色表現：A9S>CX>X9500H>>>>>X9000H
黑位：A9S=CX>X9500H/X9000H （黑位有泛灰色光）
雖然我會買PS5同本身有3700x+2700s駁緊27CHG70，但打機本身係次要，主要都係睇歐美電影電視劇多，同埋多數熄燈拉窗簾，所以黑位表現重要過亮度
X9000H啲色水唔係好得，雖然最入門都55吋係會貴啲，但嚴格嚟講只係光過X8500H好少同埋色真係好淡，X8500H 我都校緊逼真加顏色100
而X9500H 係我本身嘅first choice 但喺舖試機嗰陣實機睇片啲黑邊就算有FALD 同校到高都唔係真黑，色水我覺得係ok嘅，只不過真係唔夠黑，對於我嚟講真係覺得唔係好掂
至於CX雖然係用緊同A9S同一個panel 試機嗰陣都有玩過啲settings但我覺得佢啲色始終冇咁吸引 同唔係Android 少嘢玩啲 同埋個價係貴啲

對比X9000H都係差啲
電影上下黑邊光度唔平均得算好明顯，雖然點都好過X8500H
本身未買A9S 之前係諗呢部先 但搵唔到資料可以答實我係FALD定edge-lit local dimming 而我實際睇機嗰陣嘅感覺同咸片生活個sales都話畀我知佢唔係FALD 即刻收皮唔諗了
官網中文版同橙舖個網係寫直下式，英文版冇提full array，displayspecification 嘅P記本年度LED都係edge-lit，rtings 冇P記review
不過對比X8500H 我一定會買HX900
IPS冇LD真係唔掂，之前買X8500H嗰陣真係冇得揀先買

有冇人知點樣喺Sony Android TV 上面用第三方例如VLC播NAS 嘅片可以出到Surround甚至Atmos
A9S 同埋 X8500H eARC駁 Yamaha V685 (5.1.2)
原生Netflix 可以出到Atmos @ DD+ 5.1 規格
但試晒play store 上面幾乎所有apps播x265/H264帶AC3/TrueHD/Atmos都只係得DD+ 2.1

而試埋部Apple TV 4K / UHD BLU-RAY 就出到 Atmos @ TrueHD 7.1規格
但Apple TV 又係裝app只係出到2.1

49吋, Sony X8500H ; Q80T ; NANO86
主要youtube, netflix, PS5
暫時NANO86首選, 有冇高手講下

Sony電視自己唔支援truehd同dts hd, 所以乜app都唔得
你話Apple tv 4k出到, 但app唔得?唔明

巴打邊到買水貨？直接淘仔落黎？

淘仔新優電器 加運費直接van仔運hk去你屋企

43吋 5000$內 求推介

唔打機 淨係下 YouTube Netflix

咁多巴打喺度傾開嗰啲一萬幾千個電視機咁勁 自己用幾千蚊嗰啲覺得唔應該喺度討論

我諗今日幾千蚊機
應該等於早兩年 過萬蚊機
一般都夠用

功能上係，但畫質唔係，甚至係退步都可能，例如Q60 vs Q60T
實際上個趨勢係本身大尺寸先有嘅技術開始下放到細尺寸，例如FALD同OLED

想睇oled 但又冇咁多budget, 而家買部a8g 係咪好傻仔

呢度有無TCL用家???我有野想問Thx

去昅昅，唔該巴打

巴打覺唔覺A9S 睇大台有少少淡色丫？

係香港賣得貴姐 支蝗版平好撚多

巴打可唔可以分享多少少
我都有上網睇過
想知水貨版有冇閹割左啲咩功能？
我主要用嚟睇Netflix 怕冇得update 睇睇下就睇唔到
同埋洗唔洗加機頂盒？
入面粒cpu同行貨一樣？
同埋可唔可以講係邊間買？

無google ，apple 野
netflix youtube 上網有apk裝 大把update
唔使機頂盒都睇到hk台 同行貨操作一樣
cpu一樣
tb新優

其實係支援o既，o的TrueHD畀佢格硬轉晒做DD+，如果唔支援就會讀唔到而冇聲，只不過係佢唔容許bitstream passthrough唔知點解要限制o的咁o既o野

唔覺，我校逼真化色彩60

你有沒話跟邊個網站去睇calibration setting 丫? 我上網睇rting最新都係得A8H參考下 ！ Thx

咁之前部機點算？

純粹用對眼cal
其實有諗過買啲 calibrator自己cal
A9S Master Series應該係高階過A8H
不過A8H rtings又話勁過A9G Master Series
不過最準色視覺上應該係圖片模式 應該係最接近Adobe RGB 嗰種淡色嘅色域
用iphone 11 pro max / iPad Pro 12.9 2020 100% Display P3 對比Netflix / Apple TV 4K Dolby Vision （杜比視界明亮預置）色彩表現應該係iPad pro 之上，同iPhone 差唔多，校高啲色彩同漸層同動態對比度校到高之後幾乎完勝iPhone ，係唔夠iPhone 光
利申9up

畀咗收賣佬，唔計ALBA 冇人收
價錢當然係一餐晏都冇啦⋯⋯

以我所知TrueHD同DTS HD本身可以向下支援
問題係TrueHD Atmos唔可以向下變DD+ atmos, DTS X亦都唔得

Sony 電視個youtube apps睇唔睇到HDR?

謝謝分享，等我今晚返去再cal吓先

A9G 啦
A8G真係唔多掂

AV OutLet 高清專門店

Sony 43吋智能電視 KD-43X8000H $5090 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 4K超高清智能電視 KD-43X7000G $3550 此價格已扣除禮品/贈品

Sony支那版好多功能冇左呢, Chromecast, Airplay, Homekit, Google Play

轉台有聲道問題, 字幕問題

SAMSUNG, LG支那版就OK, 轉個區就=行貨版

睇到

x9000e嘅睇唔睇到？

睇到

我就是用49X9000E

另外X9000E剛出了新FIRMWARE更新, 順左快左

仲未收到更新

用USB手指自行更新

我係 55X9000E, 早兩日收到更新, 已update

罪大算係o甘, 17年買, 接近4年都仲有update firmware

因為D, E, F, G都係用同一套系統, 所以有更新就一齊

上網搵到資料, SONY好似整緊ANDROID 9.0比D, E, F, G系列

我部49x9000e youtube睇唔到HDR...

你部49x9000e係HK版?

youtube 搵4K HDR, 播緊果陣開畫質設定, 佢會顯示HDR字樣

想問下x9500h 個sony logo隔離有粒黃色燈，時有時冇，係咩意思？

係 LG同生腥一轉區就OK 不過佢地支版平4成左右無SONY減咁多

原來有HDR我見youtube冇得揀開唔開以為冇

想換電視，但因為屋企位置問題
唔可以大過43吋，唔可以買左/右腳座既電視，而且亦都上唔到wall mount

暫時睇中43un7400pca 同43un8100pca，因為佢係流線新月型座檯架一隻過....

有無巴打知道除左依2隻models 之外，仲有咩好介紹

BUDGET?

AV OUTXXX

Sony 43吋 KD-43X8500H $5980 此價格已扣除禮品/贈品

Samsung 43" Q60T QA43Q60TAJXZK $5700 此價格已扣除禮品/贈品

Panasonic 43吋 TH-43GX800H $4790

三部中SONY最好, 左/右腳座問題你睇下得唔得, 唔得就只有LG

sor
五千內

感謝巴打
不過現有電視組合櫃放唔到左/右腳

咁43un8100pca, 已經沒有其他選擇

55吋同49吋 9500H係咪差個Wide Angle同喇叭？

YES

大唔大分別？

唔知道, 冇買

而家Q95t轉左送switch+ Mario maker 組合
不過百記個sales都話80t同95t個分別其實好少
80t性價比抵啲 55吋扣埋啲禮券 其實都係一萬一千多啲

係，不過冇wide angle 反而原生對比度會更過高
即係畫質會好啲

竟然係咁

我仲諗緊wide angle會好啲

但係喇叭會唔會差好多？同埋HDMI唔係2.1？

喇叭就一定冇咁好㗎啦，始終55吋起嘅人聲導向會準確啲
你本身有冇HiFi system / sound bar
有嘅話根本唔會用到電視喇叭
冇嘅話55吋係唔錯嘅，可以去舖頭試下

本身都有條好舊嘅SJ4，都可以用到嘅

只係諗緊49定55

不過買得55X9500H，就變咗諗買唔買OLED

KD-43X8000H 同KD-43X8500H
爭$900
唔知分別大唔大

7000 budget 有咩推介？

X8500H PANEL原生100HZ, motionflow都好D, 畫面流暢D

唔係Panasonic好啲咩？？

信sales就死得啦

Panasonic 49HX900H

唔係喎 rtings都係話q80t q95t 個分別係好細
只係Q95t起hdr方面好少少 其他差唔多全部一樣
係多左個one connect box 唔駛電線叉出嚟

我諗緊值唔值比多4-5000 升級

對比度SONY用VA PANEL高D, 黑色比較黑, 漏光少, 可視度比較差

對比度PANASONIC用IPS PANEL低D, 漏光多少少, 可視度比較好

Any Sony

係咪有HDMI 2.1？

X8500H 都係IPS
依家轉咗A9S但都可以話畀你知黑色完全唔夠黑，blooming問題係有但唔嚴重，未至於係我再之前部NU7400 嘅PLS咁差，因為佢本身夠光所以黑位唔夠暗嘅問題未必覺眼
如果會熄晒燈喺極黑環境睇一定係Q60T最好
QLED VA Blooming 本身問題少，雖然都同X8500H一樣係Frame Dimming 但原生對比度高好多，HDR效果會明顯啲
VA 最大問題係可視角度低，如果好多人睇嘅話，只有皇帝位先至有最好嘅色彩表現
而高可視角度嘅VA嘅原理係加光散鍍膜但會犧牲對比度，所以層次感會冇咁明顯，詳情可以睇rtings講關於x-wide angle

官網有寫係
但冇寫支唔支援VRR

A9S係OLED黑色應該係純黑喎，仲唔夠黑？

講緊X8500H唔係A9S

依到問32吋問題得唔得？
睇緊sony w660g同lg lm6300
見兩部相差成千蚊 但係就咁睇spec兩部好似都差唔多

想問下大家對依兩部有冇咩意見可以比下？或者仲有冇其他好d嘅選擇？thanks

求救
淘左samsung Q80T 番黎
連完wifi之後 唔知點解更新唔到down唔到apps
有無ching 可以幫幫手教路

跟住就顯示 服務器正在維護請稍後再試
試左好多次都係咁

恭喜曬
記得由我買電視到我裝埋你都未裝到部A9G
BTW 拎黎睇戲真係好爽
你有冇買soundbar btw

Panasonic TH-49HX900H
請問各巴打，而家最平係邊度買？咩價錢左右？好多地方都十一月先有貨

轉左區做香港版未?

冇買呀，遲下先再諗
整體暫時都唔錯

巴打如果你有機會試到佢個Chromecast係點玩
麻煩分享下
我搞左好多次都整唔到
但airplay又一下就搞掂

我暫時都係試左airplay，射上去睇波好正

7K邊度做到?

我記得之前話中低階機SONY無咩特別好

想問$4000-$5000 49"電視係咪都係TU8000最好?

看看sogo得唔得？今期做sogo 匯豐卡優惠

減到咁多?

有冇ching近期買到lg cx 55?

問avoutlet 8月等到而家 都仲未有

淘邊間 同埋用邊間集運呀 ching

aeon 好似7k3有找

有冇人知黃店AVoutlet買電視包唔包安裝

55 Q80R 係唔係好選擇，係咪已停產？
個分體機好正咁

香港好似得水貨無行貨

淘連運幾錢？
點解唔起香港買水機算
唔貴得好多

Samsung 包
其他唔知

今晚去望望

想問下
如果我想要部65吋sony 電視
budget 大概萬五 有冇咩推介
睇左陣 佢好多model 唔太識分佢地既分別

唔係全部行貨都要代理上黎拆箱安裝？
如自己拆，一開箱發現爆MON都係冇得賠/換

係呀 所以samsung 都係samsung自己做 掛牆都包

嘩 samsung真係好好啊

Sony如果買埋原裝架都係Sony黎裝

有無人知sogo 黎緊有無得減
Sony 43x8500h

15K建議買番55"

AVOUTLET

65"
Sony 65吋智能電視 KD-65X8000H $13200 此價格已扣除禮品/贈品

55"
Sony 55吋 智能電視 KD-55X9500H $14980 此價格已扣除禮品/贈品

2部差3級
面板100hz vs 50hz (差1倍)
影像處理器: X1 ULTIMATE VS X1 (差2級)
4揚聲器 VS 2揚聲器 (差1倍)

49-50吋
諗緊*** tu8000定罪大X8000H

要嚟睇youtube打ps4多，求巴打們解答
另外想問吓Av outlet嘅扣除禮品嗰D係咩意思？

冇得去Sony度換超市現金卷果類野

X8000H

如果想要100hz panel, 就X8500H

但我睇開65吋 samsung 但燒左底版 整番要7千幾
先諗緊買定整好 但又唔想突然細部左
問下間鋪 睇下下面個款model 65吋要幾錢先
唔該巴打

sony KD-55X9500H
三叔 qa55q95tajxzk
Lg 55 bxpca

三部邊部好d ?去門市睇真係分別不大，可能我眼殘。
如果分別不大，係咪簡牌子就算？

如果想買65" 最性價比 係咪起碼都要兩皮幾？

好睇你用途
正常畫質
應該
Bx>>q95t>>>x9500h

但如果你睇Netflix 多
就bx同x9500h 之選
因為
Q95t 無 Dolby vision

如果你再深層次睇藍光 再加 soundbar 或者 家庭影院喇叭
就三部嚟講就x9500h
因為佢支援哂dolby 同dts

如果買bx 不如買佢大佬cx
睇你部電視用唔用得耐
用得耐就唔好揀oled

Samsung 65" Q60T QA65Q60TAJXZK $14400 此價格已扣除禮品/贈品

Samsung 65" Q70T QA65Q70TAJXZK $16800 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 65吋智能電視 KD-65X8000H $13200 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 65吋智能電視 KD-65X9000H $18500 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 65吋智能電視 KD-65X9500H $22700 此價格已扣除禮品/贈品

唔好意思 想問吓大家 8k -10k 55吋電視有咩推薦？
見到sony 部8500h 唔錯 不過上年款難搵啲 想問有無其他推薦？

對畫質無咩要求😀

AV OUTLET

Sony 55" 4K HDR電視 KD-55X8500G $8380. 此價格已扣除禮品/贈品

Panasonic HX900

撞鬼，番到屋企部x9000f 竟然有update ，不過冇新功能

v6.6575?

Ys

有無覺得順咗？

同問用咩集運

呢部野係咪勁差？個spec又唔係好屎，唔明點解會無乜review

因為無賣去美國，review得台灣歐洲果邊，而且個型號唔同。

畫質方面我諗日韓牌子行貨當中同價位應該無對手。因為行貨賣得平。

唔該巴打，搵時間去睇實物先

唔該巴打
睇netflix 同睇波多

淘用粵信
運用滿倉，超推薦
可以加錢打木架，同埋幫你驗機
會拍埋片俾你睇

夾埋6000有找
都平過水差唔多2-3千

唔係一開始轉左香港區先咩

運費用左幾多錢?

60hz
係咪解打機 部電視最多有60fps?

係，但要120fps仲有其他因素要睇

我覺得好左
上星期join 左youtube premium 做左印度人, 個youtube 近幾日都不斷自動logout
裝完個update, 睇左成晚youtube都冇事

咁x9500h

Oled 睇波我唔知會唔會燒印

我部X9000G都up咗，順就同之前分別唔大

不過喺youtube睇李安Gemini 4k 60fps就唔係好順，有啲啲窒，明明lan線都有成100mb

有冇贈品呢? 依期好似送watch se

想問下意見，屋企要買新電視，打機+睇戲/演唱會碟/Netflix 多，見到Sony 有部55吋X9000H 話係 PS5 ready，想問同其他型號分別係咪咁大？定係揀其他都一樣？

唔好意思
好似唔係好覺有講SAMSUNG

X9000H支援HDMI 2.1全功能, 包括4K120FPS / eARC / VRR / ALLM

4K120FPS = 4K 120格畫面, 格數愈多, 愈順, 不過要遊戲支持

eARC = 增強版的音聲回傳。只需要將未來的播放機、遊戲機接到具有 eARC 的電視，電視再利用 eARC 回傳次世代解碼給擴大機、聲霸，使其發出對應的音效

VRR = 當電腦一處理完影像，就可以立刻同步在屏幕顯示出來，根據電腦的影像處理速度來自行調節更新率，毋須在特定更新頻率才「放送」畫面。這樣可以消除延遲、卡頓及畫面撕裂的現象，帶來更流暢的遊戲體驗

ALLM = 低輸入延遲，一般電腦用戶對這一詞不會陌生，擁有低輸入延遲的電視，畫面反應更快，與你實際上的遊戲同步

如果你主要打PS5, 買X9000H就可以完美配合
如果你主要睇NETFLIX, 打機又唔追求120FPS, 低輸入延遲, 買X9500H畫面就更好

X9500H比X9000H高一級, 畫面係靚D

想問一條hdmi線 會唔會影響睇電視嘅質素？
見唔少人都講話會自己換電源線
即係廠比個條hdmi係廢嘅？
一部電視幾個hdmi位
係咪要每個位都用到最好嘅線？

見人推介魔獸8k線

睇電視係用天線，天線質素好，畫面會有提升

照你咁講 Q95t 唔抵買？

唔該巴打

q95t 係唔錯有hdr10+ 同埋qled
但無Dolby vision 依個hdr格式 係最靚既hdr 格式嚟
睇戲既話 有Dolby vision 同無dolby vision 都差幾遠

依個係hdr10+同dolby vision 對比
同埋hdr10+都幾少片支援

你要睇埋波同Netflix
你講個三部
係x9500h 比較適合你

如果唔掂DV，三部裡面HDR效果最勁係佢
達到DisplayHDR1000級
開咗FALD之後對比度過10000:1
依家以LED嚟計係好勁
BX最大問題係唔夠光，HDR效果會好弱
飽和度嚟講BX拍埋CX同A8H/A9G好淡
所以真係寧願畀多少少上CX

至於主觀色彩表現我個人prefer Sony>Samsung>LG
4K upscaling就Sony=Samsung>LG
Sony default settings 唔洗點校已經唔錯，尤其係X1 Extreme 嘅機種
Samsung 預設色準應該係最高同搶眼，但相對Sony嚟講冇咁自然，膚色相對較蒼白，Sony校逼真化比Samsung校動態模式自然舒服啲
LG a9 Gen 3 vs Sony X1 Extreme 分別幾明顯下
用48”嚟比較
Showroom 48CX 相對48A9S預置光啲但曝光位細節控制冇咁好，色彩係有足夠飽和度但主觀調色冇咁吸引

如果會睇戲我建議買Samsung / Sony
雖然Samsung 唔計小眾HDR10+得HDR10
但實際同DV分別唔大（例子用A Star Is Born iTunes 4K DV對比UHD Blu-ray喺A9S試，但我部M8500出唔到DV，所以只會有HDR10）

55X9000h同55Q70T
點揀好 會打PS5 兩部都有4K120

要唔要DV？Q70T唔support DV
如果睇Netflix同4K碟多
x9000h>q70t

剩係冇FALD已經唔駛諗70T
除非你要色準同飽和度

有冇巴打用緊sony中高階機55寸以上?
電視喇叭夠唔夠砌
諗住買貴啲
soundbar有閒錢再入

SONY KD-55X9500H

Acoustic Multi-Audio 全範圍（低音反射） x 2，高音揚聲器 x 2

55X9000H

55X9000H有DOLBY VISION, 又有LOCAL DIMMING

PS5 + BRAVIA 信仰組合

睇來都係買55x9000h

打機多 - 55X9000H
睇戲/NETFLIX多 - 55X9500H

打PS5 買9000h
9500h貴好多

戇鳩一問
買左jblbar9.1 配x9000h
係咪x9000h 依加未更新 有earc 功能
所以出唔到atmos

咁我等佢更新earc 算
佢依幾日都會出

apple tv 係咪冇得睇tvb now 果啲

正常係HDMI 3 開eARC⋯⋯

我見x9000h hdmi3 係ARC 嚟
eARC 要等更新先開到

我就係為咗可以用Komi/VLC 播4K REMUX出Atmos in TrueHD 所以買咗Shield Pro 4K HDR
但我竟然發現用各自原生YouTube app 嘅話Shield Pro （圖一）嘅4K upscaling 比A9S內置嘅X1 Ultimate（圖二）勁，雖然X1 Ultimate嘅色層次分明幾多下

補充返啲相係iPhone 11 Pro Max（自動）用stabiliser 加tripods 影
焦點喺Gaga個口到
個冠分別幾明顯下

巴打你係邊間買？送貨個陣係Sony師傅開箱？請問你有冇check機。唔該哂

藍色店，係得佢可以18個月分期同做到15880
其中3百幾係舊豬頭骨攪拌機
不過都算係咁啦
本身諗住去橙色店做36個月分期，但佢賣原價on99
綠色店做緊16880
咸片做緊15xxx但冇得分期

講返轉頭，係有Sony師傅即日上嚟裝機，同埋有$1500惠康禮券
個panel係佢即場拆箱之後一齊喺廳check咗先再搬入我間房

咁應該買sony, 我見price .com 都15000 左右

咁如果我電視嘅hdmi 2.1位 係咪要用返hdmi2.1嘅線？？

睇你駁咩野機囉, 就算HDMI 1.4都可以插落HDMI 2.1位, 不過部份功能用唔到, 例如用HDMI 1.4線上唔到4K60FPS, 同埋唔夠頻寬傳送未壓縮音訊, ATMOS

不過HDMI 2.1線都唔係貴, 又可以向下兼容, 有新買新

諗住駁ps5 同 hwq70t soundbar

魔兽HDMI线2.1版8K扁平镀银电视投影视频高清线

夠用, 唔好買光纖版, 易壞又貴

好

係（ 如果買65 吋好似送apple watch 6 ）

Btw. 早兩日係百記訂 今日送左貨

如果個viewing distance有2m應該買幾吋？
上網睇就應該65， 但拎把尺睇完又好似太大部

邊度寫65
我49寸開頭都覺得太大，用慣左覺得ok

咁快
10月頭係avlife訂 話要11月頭先有貨

想問有冇咩55” model 平過Panasonic HX800H推介？post頭嗰堆好多停產

咸片唔分期做到14xxx回1800...做會員回多100 foodpanda

早兩日百記入到貨 即落訂

百記幾錢？

三叔個網就寫電視吋數乘1.2就係個最佳觀賞距離
罪大就寫乘1.5，所以我先唔知

23xxx 送apple watch se + jbl 耳機 + 電子磅

計返扣返啲禮品其實貴左少少

但等撚左三個月 同埋apple watch我老婆岩用 費事再等

柒左 罪大寫法係部電視個height乘1.5 所以65‘’ 佢建議係1.2米

p記已經係平lg samsung都係得入門機差唔多價

Lg cx

唔該哂巴打，有冇邊間細鋪信得過呢？

以前買W950A個陣試過入工程模式check

幾多吋先
打機 LG
睇戲 SONY
P記唔推因為冇乜特別
不過點都好唔建議買BX 因為真係below average

X9500H唔係OLED喎
唔介意兩三年換次電視、唔睇新聞台同埋想有最高4K享受一定係OLED

等緊部 pana TH-40HX700H
代理無船期

我都係9500h同cx 2揀1
我自己就覺得價錢唔係差好遠 oled正啲 亦都support到hdmi2.1
不過呢度有巴打講過兩者產地差好遠 用呢個價買cx產地係印尼 唔似得sony MIJ

最後揀左cx

其實我睇唔出bx同cx既分別
利申：買左cx等緊貨

55吋
唔打機
主要睇下戲

1.2 米 睇65吋 感覺好似好大咁
隻眼要不斷轉

我覺得係佢想你有咁大買咁大先咁講...
我大約2m用49寸已經覺得好夠, 頂盡可能55都還好
65寸對眼應該睇唔哂個mon

rtings話正常mixed usage用30度計法, 追求cinema先40度
我就覺得睇戲40度對眼會好攰

我見豐澤有個reference distance
55寸就係6尺距離
我覺得還好

字幕係咪轉親台都無字幕？定default 出殘體？
聲道有咩問題？

30吋樓下有咩推介

睇TVB如果套劇有多種語言中英簡字幕揀時，會自動跳左去字幕2，係設定入面點set都係咁，set好左，一熄機再開又跳返去英文字幕

每次轉台都會變字幕

聲道好似冇問題

budget預幾多？

如果32inch 呢？
當然愈平愈好
屋企人都係睇下電視 對畫無太大要求
耐用就ok
私心想部電視收到wifi, 裝到netflix 等佢地唔洗成日睇cctvb

LG 32LM6300PCB $2800
有WIFI有NETFLIX有YOUTUBE

唔知SOGO咸片做唔做到14k呢
想食埋信用卡優惠
咁入手價好正

感謝!
如果想再平D, TCL S6500 點睇?
$1800左右

大陸機冇意見

thanks
我會考慮LG同TCL是但一部
PRICE見都有好多店,有平有貴
除了豐澤買外,有咩店又平D又推薦無伏?

AVLIFE, AVOUTLET

最好唔好，以前朋友用唔知創維定海信之類，更新firmware之後睇30秒廣告先睇電視，我唔知TCL呢啲會唔會咁

借左兩個星期
都無人電話係有紅外線function

咁又係
我都傾向LG 既，tcl 個android os 應該慢到仆街

Sony 49寸機 有咩型號 有OS upgrad

師兄邊間買，點送落黎？

咁都好煩wor
會唔會Q70Q80好啲
本身諗住買X9000H大陸版

大陸版SAMSUNG可以去BEST OF THE BEST, 盛澤影音好D

佢地會幫你轉番HK版, 同行貨無分別

大陸版建議買SAMSUNG, LG

建議Samsung 55Q80T $10380

唔明你想問咩, 想買機定係咩?

想未來更新更耐, 買今年H系列, 用左新MTK CPU

thanks巴打
都係買Q80T

盛澤影音會平D, 佢會幫你轉番HK版, 同行貨無分別

Q80T有LOCAL DIMMING

盛澤影音 55Q80T $7180

諗住自己淘佬買

你有冇紅外線手機先? 要用黎改區用

新优电器(虫虫)

見少數派個網 買個遙控都得

係想買機 因為見到#1 話Sony 有d冇機os upgrade
咁而家KD-49X8500H 都有得os upgrade？

聽講2019年機打後型號唔可以用工程搖控

有部三星電話係咪都得

KD-49X8500H 同 X9500H 用相同MTK CPU, OS更新應該冇問題

如果真係要用最新CPU, 買X9000H系列

就算我用緊49X9000E 2017年機都仲有OS更新

要部電話有紅外線功能

Samsung水貨穩唔穩陣

SAMSUNG 55Q80T AVOUTLET 行貨扣除禮品/贈品做緊$11900

盛澤影音55Q80T做緊國行$7180, 包改區, 安裝, 10天內有壞包換保証

國行壞左就預買過部新算

國行最抵就係SONY, 不過好多功能缺失

換區都幾煩
都要買多幾百紅外手機
盛澤收唔收卡
想吃埋迎新

查詢致電28863801/ WHATSAPP 65922428
需付訂金 歡迎payme/銀行過數/轉數快
三點死點即換新機 信心保證
收貨起10天內有壞包換保証
免費座枱安裝

巴打有需要可以WHATSAPP問佢, 我同佢地沒有關係, 只係提供資料幫巴打

LG 55CX?

無限，唔要大陸機

LG 27MT58DF-PH

國55Q80T vs 國55x9500H,邊部掂？

Samsung 冇dv就諗住買9500

Dv即係？

Dolby vision

3星/lg有無推介

諗緊屌49 q80T 定 48CX

無dv

想問下各位巴打，sony x9000g vs Samsung q70r點睇，三星係咪都係Android TV?同埋出黎效果對比點

sony x9000g vs Samsung q70r

2部都係上年機

SONY X9000H行ANDRIOD TV
SAMSUNG行TIZEN OS

X9000H比Q70T好

點解得9000H係ps5 ready? 9500H反而未ready?
係咪買9000H好過買9500H?

咁如果5000左右budget有無咩好選擇，遲d配合ps5用

我都想知

要PS5得到全面支持, X9000H先可以, 因為有HDMI 2.1

求其打到PS5就可以, 睇戲多, 睇NETFLIX多, X9500H, 佢只有HDMI2.0

X9500H畫質比X9000H好

如果又要畫質, 又要支持HDMI 2.1既, 等下年X9500I

9000同9500會唔會差太遠

ps5 ready 都係指食到Hdmi2.1
但係除佐VRR ,係hdmi 2.0 下 ps5 唔會行得盡
平時電腦mon 冇Gsyn, Freesyn 又咪咁打

我覺得電視就睇返自己budget,冇需要強求ps5 ready

X9500H畫面靚D, 不過X9000H已經好靚

X9500H有48區直下式分區背光, X9000H有24區直下式分區背光

X9500H用X1 ULTIMATE圖像引擎

X9000H用X1 圖像引擎

2者主要分別

如果真係好著重打PS5, 買X9000H, 支援到4K120FPS, ALLM, VRR

4K120FPS = 4K 120格畫面, 格數愈多, 愈順, 不過要遊戲支持

VRR = 當電腦一處理完影像，就可以立刻同步在屏幕顯示出來，根據電腦的影像處理速度來自行調節更新率，毋須在特定更新頻率才「放送」畫面。這樣可以消除延遲、卡頓及畫面撕裂的現象，帶來更流暢的遊戲體驗

ALLM = 低輸入延遲，一般電腦用戶對這一詞不會陌生，擁有低輸入延遲的電視，畫面反應更快，與你實際上的遊戲同步

即係9500ps5 照行到但同步無咁快？

X9500H最高支援4K60FPS, 用FPS槍GAME可能反應會慢左

冇ALLM低輸入延遲 = 用FPS槍GAME可能反應會慢左

冇VRR = 畫面撕裂感會大D

不過PS5未出, 唔知會有幾大影響力, 同埋都要GAME支援

你咁講有d心動9500， 講畫質聽講9000差好遠

其實X9000H唔差, 如果真係對PS5有顧慮, 買佢一定唔會後悔

想問x9000h 有冇齊2個Dolby 同dts x?

巴打q80t點睇

Q80T冇DOBLY VISION, 睇NETFLIX差D

Q80T支援到PS5部份功能, 有ALLM, 4K120FPS, 不支援VRR

X9000H支援DOBLY VISION, DOLBY ATMOS

淘寶cx55 雙11優惠賣9988人仔
好有衝動想扑鎚

如果65’係咪9500暫時最好？

請問買P記 OLED 65HZ1000 睇電影,youtube 同 Netflix 好嗎?

唔計OLED

SONY 65X9500H, SAMSUNG 65Q95T都好

當然好~

咁你比諗會q700t定9500h 15/16

你自己淘寶既話, 要識轉區先好

Oled 會唔會唔襟用

如果你成日睇CCTVB, 同埋成日打機, 就唔建議買OLED, 怕燒印

燒印SONY唔保

巴打 可否講詳盡d
平時睇波 睇YouTube 多
Oled是否合適

SAMSUNG / LG要識轉區, 轉番做HK區先會有YOUTUBE / NETFLIX / APPLE TV

轉區需要有1部有紅外線功能既電話, 再裝APP, 用黎轉區\

本地有公司賣國行, 我就建議同佢地買, 包轉區, 包送貨安裝, 10天包換

平時睇波, 睇YouTube 多, 唔多需要OLED, 用LCD就已經OK

OLED都係用黎睇戲, 因為黑位做到純黑, 不過最高光度唔夠LCD黎

如果sony國行呢？問題多唔多

Sony國行, 冇ChromeCast, 冇AirPlay2, 冇HomeKit, 冇GOOGLE PLAY

需要自己安裝YOUTUBE, NETFLIX

每次轉台/開關機, 字幕會自動跳去字幕2, 即係英文/殘體

但upgrade一樣跟得到？如畫質唔會有落差？

upgrade跟大陸, 畫質理論上一樣

明白airplay有無其他apps取代到

我冇用過國行, 所以唔清楚

想問下部lg55cx

睇Netflix 多
但遲下都會打下ps5
見佢有2.1又g-sync
如果x9000h 邊部好d？

唔該晒巴打詳盡分析
你覺得淘寶買博得過嗎 咁既價錢真係好吸引

LG 55CX應該好過X9000H, 唔同級別

不過55CX要小心D用, 打機怕燒印

2部都支援PS5

淘寶買你自己識轉區冇問題, 不過記得打木架

轉區唔可以係大陸做, 因為佢會CHECK IP

我自己就唔會博淘寶, 情願貴幾百同有入國行既鋪頭買. 因自己冇電話轉區, 運送時出事就TOTAL LOSS

好 明白晒 唔該巴打
如果我睇波 睇YouTube 你有咩心水推介

2米距離 65吋會唔會太大？

SONY 55X9500H

SAMSUNG 55Q95T

落場自己睇下先決定

本身諗住買43吋8500h，最後扑槌買8000h
依家買唔上唔落咁，驚下一部更新又會想換
都係平平地粗用算

43寸好衰, 個size本身d機就唔上唔落
好ge HDR電視都要48寸以上

4K120hz 43吋真係無選擇定係三千蚊求其買一部4K頂住先，見到Sony 8500G有100hz有無巴打入左？

根本高階最少都49"

X8500H個100HZ係面板黎, 唔代表HDMI可以食4K120HZ

只有Z8H/X9000H先可以HDMI食4K120HZ

都係差個100HZ PANEL姐, 平平地用住先

大家睇sony嘅電視機會唔會長期開逼真化
好似睇得耐對眼feel到少攰

我用 標準
進階對比度增強 - 關
區域控光 - 高
X-tended Dynamic Range Pro - 高
中性色
motion flow - 平滑

睇盒邊有冇寫 Made in Korea

竟然仲係made in korea

個包裝盒made in korea

真
但無計放唔落

屌正想講

HDMI食唔到4K120,咁同60hz咪一樣好on9喎

PANEL本身快, 殘影少D, 開motion flow更平滑

想問有冇人知Sony電視可否裝到now足球app
直接用app睇4k英超？？？？

睇黎都係買D平野頂住先，等HDMI 2.1 同4K120去到细機先再算

對

55hx900而家第一水訂都未有貨

條bar update左未？
早排聽過有人update完用arc都出到

幾耐之前，邊間訂？

好深奥逐粒試緊

9月尾10月頭左右
一開價就去panashop落訂

無得咁裝

Samsung得但Sony唔得？
咁應該點裝？？

咁搞 我可能唯有揀三星
唔駛盒 又可能有4k英超睇又順

nowtv個4K係必需用nowone睇，無其他選擇

Nowe 4K 唔係可以airplay上電視咩

朋友用三星機 就咁下載[now 足球]
就可以有4k 冇盒 又清又順 好正咁

係621台定611台先？
621 upscale上4K輸出同611個4K係兩回事黎
以我所知611(nowsport 4K)係得nowone先睇到

不過Now E 4K個source其實都係611黎

冇野了，Google左
三叔真係做埋tv app 4K

係丫 好正
如果真係三星先有 咁我唯有買三星

咁就三叔啦，而家直頭係nowsports sponsor黎
應該真係support得最好，連個nowone盒都係三叔出品黎
我估啲電視應該係塞埋個nowone盒入部機度

諗緊9000h定q95t好 q95t無dv

咁就真係方便wo
做到真4K入部電視睇波
有冇55吋三叔推介

水3叔轉左港3叔知唔知可唔可以用到4k?

55q80t
評分同95t好接近
但差幾千

水貨先$7180, 抵屌

唔係好想買水 驚壞
如果2-3月買 行貨會唔會再平啲？

會

想問百記 x9500h 65幾錢

我用電影
係黃d但網上好似話d色比較準
逼真化好似showroom mode咁我覺得好光, 顏色好唔自然

真係好明顯係左高右低
但有無check清楚個櫃係咪水平?

呢個價位我覺得水貨值得搏
講緊同model價錢爭30%-40% 真係一兩年壞左咪換過部
再貴D o個D我就唔敢了

想請教55 a9s定cx好

Check咗
個櫃係水平

A9f同g都吸引

唔係好明括號既意思
不過應該係呢粒

我都睇咗說明書
應該係哩粒
不過擰過好似唔work
有冇巴打有經驗點整？

最後買左行a8h55..水要13500人仔...行減曬野唔洗2萬..

OLED

Q80t係咪冇65吋？

國行有

A9S冇55
得A8H

買左A8h

請問有無人約過Sony師傅星期六/日上門裝機?
星期一至五要番工

好似日無，六有

唔該

巴打high個five
今日都買咗A8H; apita做緊買$1000禮券送多$100

我係times買217-1500-商場一堆野再減hsbc 回

時代依排嘅優惠都好正呀 恭喜恭喜

宜家plex 唔support舊機 我部40gx700
請問有無咩野可以將電腦既片射上電視睇?chromecast得唔得

點解唔買A9G?

我會用sound bar ,A9g除左中置聲好過a9h，仲低左一格某一樣野，話就話master s會色好d,但睇配置a8h好d

買samsung 55q95T

好抵wo 計返1萬左近？

起邊買？ 咁平

LG CX - PS5

係咪睇唔到香港電視台？

索尼定LG 好
想買49寸
用黎睇youtube 同netflix

畢直 6k-7k左右

睇唔到, 要用機頂盒

AVOUTLET

Sony 49吋 KD-49X8500H $7600 此價格已扣除禮品/贈品

Sony 49吋 KD-49X8000H $6080 此價格已扣除禮品/贈品

2者分別係X8500H係100HZ面板, X8000H係50HZ面板, 畫面冇咁順暢

Thx

爭1600

好似x8000h抵屌啲

睇你在唔在乎個面板, 100HZ面板 再開埋motionflow真係順好多

想買部俾屋企人用app睇下劇，
43吋左右，冇咩太大要求
係唔想用大陸牌子咁解
佢地唔算太識用電子產品,見到LG可以聲控同體感，
啲sales講到其他brand抄LG啲功能抄唔齊
感覺上易用啲咁。唔知真唔真，感謝解答

利申 唔睇電視冇研究

AVLIFE

LG 43" UHD 4K 電視 43UN8100PCA $4980

我尋日問咸片生活Sony x8500價$8380 ,巴打點樣扣除禮品價？
(可否用信用卡？ 再食佢商場禮卷可以嗎？)
窮L 勿小

我講果間係Avoutlet, 唔係Avlife

Avoutlet係深水埗，細鋪黎

L豬唔係OLED既話買唔過

咁深水埗AV 正好多

你要試埋色先
兩部背光都係同樣級數
但顏色係有分別嘅
試下校色彩去到100 / 中性色 / 動態高

有無人用緊呢部LG 55NANO86CNA？
好似幾正，有hdmi2.1 可以打ps5，dolby vision價錢同其他牌子比又算幾平。同埋大家又點睇q80t，或者有其他推薦？budget 8000 9000左右

補充翻，主要係屋企人睇電視，同埋之後應該會買ps5玩好似無乜人講LG nanocell

Rtings分唔掂

咁如果呢個筆直有咩推介，睇rtings評分？😂

我都搵緊入門49‘’
而家諗緊Sony X8000H 定平平地買三星 50tu8000
荷包彈藥有限

另外想問問Sony X8500G係咪斷晒市了？ 想買舊一代平幾千

49X8000H

X8500G斷市, 加上用舊CPU, 唔建議

今日去咗SOGO 成人生活睇X9500H

$23990 , 有$1500超級市場卷、$250 熊貓外賣卷、HDMI線

仲可以做免息分期

即刻連Q50a 埋單俾錢

唔係好識分主要唔想咁易壞 對LG印象一般 好似啲嘢唔襟用咁

比屋企人用既話對影像質素無要求既話其實又無咩所謂既
L豬個remote又真係幾過癮同埋易上手
我唔推L豬既LCD機主要係佢地係無咩心做呢條line

如果要黎睇劇就留意下邊部有support AirPlay/Chromecast就可以
有呢兩樣其實app都已經唔使點裝

LG 43" UHD 4K 電視 43UN8100PCA $4980

幾千蚊姐, 抵玩

諗緊買部大啲嘅電視比兩老睇（原本用緊32）

開頭睇緊49/55 Sony 9500H

但係諗到佢哋淨係睇CCTVB同RTHK

轉買55UN7400其實O 唔 OK?

今日去百記睇55UN7400,，抽緊CCTVB

又矇又一撻撻咁，唔知係咪真係咁

睇無線駛鬼買Sony x9500h

本身都諗住間唔中睇下Netflix, 但係諗諗下無乜機會用電視

諗緊7400點

幾寸? 65?

65吋

求其7000g咪得

搵日落去睇下先，thx

點解唔自己落街問

同你有一樣問題

x8500G衰在唔support Dolby atmos.

AV OUTLET

Sony 55" 4K HDR電視 KD-55X8500H $8380. 此價格已扣除禮品/贈品

diu 廣告post

你就廣告post

有冇掛牆架安裝？
問過豐澤同av生活都係980架連安裝

9543 2737 whatsapp avoutlet 自己問

8500h冇55吋，8500g先有但市面應該再搵唔到現貨

謝告知，一時睇錯

av life佢報500連安裝
但唔係原裝架

唔係原裝有咩事唔會包保

請問43吋，3~4.5k budget，for 老人家
無咩要求，齋睇到電視就ok
Panasonic 43GX600H
Samsung 43" TU8000
仲有咩選擇？

Panasonic 43GX600H --- 5年保養

原裝會保？
斷得隻掛牆架都話你人為啦

恭喜哂

想問個白痴問題
android tv 重唔重要

用最多應該都係netflix, 射iphone野上去
如果唔用andriod tv, 係唔係要加chrome cast 先射到？

幾百睇你博唔博，好似上網搵到有post係講

cast youtube/ netflix一般smart tv都做到
唔使chromecast
但你話mirror就可能需要airplay功能 (唔熟iphone 可能錯)

即係一舨smart tv 都內置netflix?

lg Samsung sony都係
其他唔知

我都諗住買呢個 package
但點解你個價做得平過我😩😩

仲以為一定要買andriod tv

老人家堅持Samsung
有冇邊個model 推介？謝謝

Samsung 43" TU8000

Samsung 43" TU8500

老人家被洗腦

點解唔逗掂佢用pan記/罪大

其實無os upgrade 有咩唔好

budget $4k-$5k 大約50吋嘅smart tv
主要睇netflix, viutv , 有時玩下PS4

有咩好選擇？ 見好多巴打都話非Sony 不買

SAMSUNG KS7300 3年幾前機
E家仲可以叫做中階
睇電視都會突然掉幀, 個SAMSUNG盒仔腎虧既
你自己諗

55寸
Sony 9500h
Panasonic 900h
Samsung 95t
點揀好？
功能上有冇咩大不同
性價比覺得pana最高10k有齊hdr dv da
大家有咩意見？

想問下黎緊買Sony X9000H，sound bar 有咩推介？

普通入門級就可以

denon s216
個個都推呢個

好，唔該巴打

大鑊了，Sony x9000h係120hz出現影像模糊問題。

外國有個連署網站要Sony解決120hz模糊問題

同76小瑟開電視
佢話a9s冇得換電源線好可惜
想問電源線有乜特別？
唔係只係比電？
我都見到論壇有啲人話要換電源線

靚電源線可以改善畫質, 光度, 對比度, 銳利度

咁勁 仲以為換hdmi線已經得添

想問邊度可以買靚電源線？ 我部係samsung

感謝 了解下先

我唔知SAMSUNG係咪八字頭, 小心保養, 如果要去到切割就唔好換線

三星係8字頭啊
咁係咪比如我就咁買上面條線取代原本條線就得？
唔會影響保養

LABKABLE好似可以tailor made, 你可以打電話問下

感謝 你自己本身有冇用？
係咪換左靚電源線會靚好多？

spec既話P記55hx900h係抵買
但係而家呢部機既55係冇review
因為未有貨
得同型號既49hx900可以參考
可埋要預比其他牌子等得耐d

原來55hx900h未出
我見網上有報價
仲以為出左

AV OUTLET貼左張紙出黎，同各位巴打講既價錢唔一樣

窮撚

2020年啦大佬

心諗, 2019, G系列?

2019 G系列
2020 H系列

200/呎
一條都真係成千

傾下可能有平既, 3呎都夠啦~

我知呀, 所以先心諗做乜貼舊圖當新野

想問電視條光纖有咩用？？
傳送聲畫都係用hdmi

今日影的

唔係清倉咩寫住

我柒左自膠
我無睇G定H
相係今日影

佢條盲撚

用戶亦可透過必備的光纖輸出端子，將 Dolby Digital 音效直接傳送（正確名稱為位元流輸出，bitstream）至外置音響器材才作解碼，再由後者輸出聲音。這種做法除可用於欣賞數碼廣播外，像 YouTube、Netflix 等網絡串流平台，以至連接到電視的收費電視機頂盒、遊戲機等裝置的聲效，都可透過電視之光纖傳送到音響器材再作輸出。

有D舊AMP冇HDMI, 要用光纖

日日都清倉架啦

可能佢唔記得搣

哦 即係正常新個啲soundbar 用返hdmi算數

但post 頭唔係推薦買x8500G 咩

post 頭已經係年頭

而家可以訂得要等到貨
第一水訂既都要11月頭先有

邊到買3千幾咁抵

完全無留意

其實我想買部5k 左右嘅49" smart tv，睇到netflix 睇到viutv，最好可以chrome cast/airply 到上去

但原來2019貨都要成7k

Samsung 50" TU8000 UA50TU8000JXZK $4980

支援AIRPLAY2

師兄 其實我只係打算可能換電視條電源線
但上網見話換得條電源又要換埋個好拖板
個拖板原來又成幾千

其實只係一條電源線 插普通拖板得唔得？？

唔該曬巴打
岩岩開始學簡電視想問多少少

1) 呢部唔係Android TV, 其他係咪無所謂? 因為我本身無用開An 機，唔係好知有個google play 有咩app 好裝落電視度

2) Samsung 機com 唔com 用？唔想幾年換一次

3) 洗唔洗買埋soundbar?

1. Samsung 用 Tizen os，一般影視app都有得下載，Samsung 網頁有介紹，黃Viu一定有

2. 睇彩數

3. 高要求既要，普通睇電視唔洗

呢個真係答唔到你，我冇換電源線，不過有用belkin防雷拖板

我電腦就有用靚拖板，2千幾Sine美式拖板+Sine牆插

我電視天線就用左BELDEN 1694a，睇電視係靚左

唔該曬巴打 我再研究吓咩os 比較好

如果係android tv, 係咪一定無可能5k 左右搞到？

AVOUTLET

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6080

Sony X80H 43吋智能電視 KD-43X8000H $5090

如果50” 5K 得SAMSUNG

想問下
近排新買左部電視
但係夜晚耐不耐會發出一下「各」一聲
可能十分鐘一次左右
知唔知咩事

咁真係1516
問過吓朋友同埋去d facebook group 睇
個個都屌samsung 用幾年一過保養就壞

個個最後都推薦Sony

定係你個牆架唔夠力？

Sony都係得3年保，有時真係睇彩數

我自己Sony都剛用左3年，仲好好，又有OS更新

如果真係怕壞就買Panasonic, 5年保養

Panasonic 50吋 TH-50HX700H $4980

不過冇Airplay

Sony 最平都要7k+

研究下先
謝謝

AVOUTLET

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6080

屌我都係
仲以為係部電視機身冷縮熱脹
咁如果真係個牆架唔夠力嘅話可以點做
個架係咸片生活買機嗰陣加錢裝埋，唔係原廠架

Sony 要襟用都要MIJ model

MIJ都係組裝姐，零件都唔係MIJ

要MIJ最少要X9500H

d 錢用黎買QC 啫, 你睇下往績就知
at least 我早2年買, 網上d comment 都係非MIJ 機種玩幾年就壞, MIJ 冇乜事

作為男人
覺得將來電視用幾年壞未先有藉口換電視

因為同女人解釋 d spec 同規格無用 佢地覺得都係一樣 唔會比你換
唯一換既方法就係壞

講到襟用唔追新款
不如真係買p 記就算 5年保養

咁電視我要求唔高, 而家d 中高階機幾年內都唔會好大分別 , 部機頂到5-7年都好夠一般人用
多餘錢拎黎玩音響好過, sennheiser 條 soundbar 聽落幾好聲

條soundbar 2皮野 本身都諗住入手

我怕過多幾年又出d 比dolby atmos /dts hd 更勁既音效

所以買左條jblbar 9.1 算

應該未咁快有新制式既
jbl 9.1 好抵玩, 但我屋企細冇permit 擺sub仔, 後置又驚比隻狗整爛
yamaha ysp5600 太舊唔支援新制式, 本身又太大舊
所以只能夠揀買定唔買sennheiser, 不過2皮野買條soundbar 我自己都覺得有d on9, 有permit 都未捨得入手

有狗反而驚subwoofer 比佢痾尿或者咬

後置就本身跌左幾獲 頂唔順 拎去掛牆算

我間房

比個subwoofer搞到無咩位行

同埋變左狗狗不可進入

岩岩上SONY 網睇, 呢部有埋內置airplay

有CHROMECAST, AIRPLAY 2

2015年嘅sony機竟然仲有更新

C, D, E, F, G, H 系列都有更新

到底買PANASONIC TH-50HX700H定***50'' TU8000好呢....有無AirPlay對於我來講無所謂....我70%時間當電腦MON淨低ge就睇電視時間

PANASONIC TH-50HX700H - 5年保養, 值得信賴

想問smart tv由電話cast youtube落電視係咩原理?
即係喺電話搵完片再撳右上角個掣
電視就可以睇到
電視冇chromecast airplay
唔知係咪dlna?

從YouTube 投放內容
1.確保流動裝置或電腦已連線至與Chromecast 相同的Wi-Fi 網絡。
2.開啟YouTube 應用程式 。
3.輕按「投放」按鈕 。 ...
4.選擇要投放內容的Chromecast 裝置 輕按[播放]。 ...
5.如要停止投放，輕按「投放」按鈕 [中斷連線]。

Miracast® 與 AirPlay® 與 Google Chromecast®對比？
目前市場上還有其他可用的無線顯示技術。Airplay和Google Cast就是最常見的兩種無線顯示技術。
AirPlay是Apple Inc.提供的一項技術，它允許macOS、iOS和iPadOS設備在不使用HDMI纜線的情況下把其內容無線鏡像傳輸至其他顯示器。這項標準技術幾乎內置於現有的全部蘋果設備中，而且它能提供一種簡單的連接方法。AirPlay也被稱為iOS/macOS螢幕鏡像，通常由蘋果電視設備提供，不過其他設備也可能搭載了AirPlay功能。AirPlay主要通過網路運行，但在最近發佈的macOS、iOS和iPadOS設備上都附帶了類似Miracast的點對點功能。

Google Cast是Google提供的另一項工具，它可以在不使用HDMI連接線的情況下將移動設備和個人電腦上的內容無線顯示於使用者顯示器。它能通過移動設備將多媒體視頻內容（HBO、YouTube、Netflix等）無線傳輸到顯示器上，因此深受消費者歡迎，而且在學校裡也有廉價的Chromebook計算設備。最常搭載Google Cast技術的設備是Google ChromeCast無線加密狗，但現在許多用戶顯示器和其他解決方案都包含Google Cast技術。

與Miracast不同，Chromecast不是螢幕鏡像工具。它是一個可插入電視HDMI埠、使用Wi-Fi訪問互聯網的加密狗。Google Cast和AirPlay是無線顯示訂閱流視頻服務內容的實用工具，但它對企業部署的幫助非常有限。例如，Chromecast不支援螢幕上的PIN連接代碼或WPA2 Wi-Fi安全標準，而出於安全原因，學校和企業會廣泛使用該標準對設備進行身份驗證。

Google Cast和AirPlay技術通常不提供遠端接收器管理、觸摸或週邊連接功能、點對點的AGO型直連模式，也不能提供在同一網路上的客戶設備集成功能。當IT部門負責管理整座校園或多個會議室內的數百台設備時，Google Cast和AirPlay根本無法滿足使用需求。

具有點對點支持功能的本機Miracast解決方案有一個主要的優點——可提供無需應用程式和Wi-Fi連接的本機支援。這使Miracast成為了Windows設備主導的企業和家庭運算環境下的理想技術選擇。

考慮到在當今的組織和教室中，自帶設備（BYOD）已經成為了一種非常普遍的做法，ScreenBeam企業級接收器可以支持在Windows、Apple、Android和Chromebook設備中提供本地螢幕鏡像功能的三種技術。ScreenBeam使用者可以靈活使用自己喜愛的設備。

jbl 9.1 後置可以掛牆？
差電唔會麻煩咩

唔會兩三年就換機想追spec既話
p記5年保襟用d

佢可以掛牆

本身 跟機送左個活動掛勾
可以就咁甩出嚟叉電

唔係原廠架 跌左部電視咪冇保養？

起咸片生命點先可以買到原廠架？

想問下如果淨係普通睇電視/YouTube/Netflix
P記 TH50tx700h 夠唔夠做?

夠

av 家有冇伏 cx 得佢有貨

反而想問原廠架跌都有保養？

聽人講係有 未試過

其實大家覺得買電視買oled 最好？Sony 定全陣列LED 果D都已經冇咩分別？好似X9000h 咁？

p.s X9000h 同A9S 之間揀唔到

如果成日打機, 睇電視台, 唔好買OLED, 好易燒印, 保養唔包

全陣列LED都係比唔上OLED自發光

A9S應該同X9500H比

X9000H - 要打機PS5

X9500H - 睇電視/NETFLIX/YOUTUBE

A9S>>>>X9500H>>X9000H

43吋， 3000蚊 左右 有無好介紹

咁食得屎啦 我好中意打機又好中意睇戲。見到oled d色真係流哂口水

中意打機, 打PS5, 如果一定要今年買, 一係買X9000H, 如果要OLED就LG CX

LG CX都支持PS5

下年X9500I就應該有HDMI 2.1, 完美支持PS5

X9000H睇戲都可以, 一樣有DOLBY VISION, ATMOS, 係畫質比唔上X9500H姐, 不過接近

A9S就同LG CX同級

你打機睇下打咩囉, 怕燒HP BAR果類野

唉 燒又煩既 打完機睇戲見到有印會好灰

見到oled d色真係流哂口水

見到oled d色真係流哂口水

見到oled d色真係流哂口水

只係呢一句, 你去睇下LG CX合唔合心水, 合心水你就唔好諗, 買啦

外國用家發現X9000H喺120Hz畫面有模糊問題，唔知sony解唔解決到？所以唔好買住，睇定啲先，又或者買LG CX同三星Q90T。

但LG cx 都係Oled , 同Sony A9s 比
好似Sony 放心d, 不過我都唔係好識

屋企好耐以前用過LG 壞過幾次換極都壞

A9S冇HDMI 2.1, 支援唔到PS 5 4K120, VRR, ALLM

LG CX就冇問題,

呢2部應該都係同一PANEL, 不過影像處理器我BUY SONY

去過電器舖都係sell 我e 部，話貪佢有滑鼠功能既遙控器好方便

電器舖一律SELL SAMSUNG & LG

佣金高

黎緊weekend Lg CX會到貨
想請教下有無check機攻略

有無伏?

我自己後悔買左x9000h 無買lg cx
X9000h Hdmi2.1 得3 4 先有
120hz 又無Dolby vision
120hz 又模糊
姐係 有等於無咁

睇戲又唔夠黑
樣樣都差緊d

Lg cx
睇戲要soundbar 駁 tvbox (xbox x/nvida shield tv pro/apple tv)
先食到dts hd 本身lg 電視唔支援 無得用earc 直出

所以我買咗A9S
我覺得買得OLED色靚重要過120Hz

更新乜野？？

想買sony 49x8000g +ps 5打機
有冇其他推介？

如果打ps5至少上X8500H，當然budget夠就X9000H

x8500h都可以考慮，x9000h就貴左d

如果唔係急用嘅，就唔好買住，睇定啲先。

外國用家發現X9000H喺120Hz畫面有模糊問題，唔知sony解唔解決到？所以唔好買住，睇定啲先，又或者買LG CX同三星Q90T。

好，咁睇定d先

大約1.8m 距離
買LG cx55 會唔會大得制？

主力睇戲的話ok
睇其他野又打機我覺得48好d

好神奇，部9500h竟然pass through到ps4 pcm 去Soundbar, 唔駛set Dolby 或者dts

主要睇波其次Netflix YouTube

OEM貼牌機
無記錯係TCL
即係支牌

真係search 左好耐 btw 越search 越迷失
其實換嚟係為咗ps5 咁我一路有睇netflix 同有買下bluray（當然之後都會買下4k睇吓）

咁我家下係用緊4K mon + yas 207
不過個mon真係窄窄地，咁我就唔打算搞yas 207

好入正題

CX48 原本就大熱，但好似唔support DTS，咁我yas 207咪都好難搞🤯

A9S 係咪個hdmi 2.1 好似唔完整，同啲人都話LG 好

真係好難諗 ps5仲要得一個output

有冇師兄建議下

唔會

我距離2.3m
都覺得cx55少少偏大(可能未習慣)

入手了
回1800係咪信用卡優惠？

1800係1500 Sony + 300 舖頭額外回
仲有$100 Foodpanda 做會員送
星期六/日商場消費一萬回500
再加Hsbc Card Apple Pay 回 5%

搭多一條天線同HDMI線

如果係為左ps5無必要而家換...因為行到4k120fps嘅game唔會多
到你見到想玩嘅game有120fps先買都未遲
買CX的話都可以, 只係平時可能ps5插住soundbar, 到你要玩120fps先插番電視hdmi2.1, 到睇blu-ray要dts個陣又插番落soundbar咁...

所有format都得
唯一係喺內置系統用第三方app 經eARC出唔到TrueHD

所以撇除120Hz 為咗畫質我買咗A9S
對於我嚟講HDMI 2.1 最有用只有eARC
兩部機嘅Display拍埋一齊啲色水差天共地，CX真係好唔掂
不過我發現亞洲人應該傾向色彩飽和度而非準確度
LG外國多人買過Sony

喺唔搞微調下Sony A9S/X9500H/X8500H可以好輕易出到好悅目，接近強姦眼睛嘅飽和度，但又控制得好唔會爆色
但LG係做唔到嗰種控制力，試下校下display就明，飽和度一高就爆色
西人應該鍾意LG嗰種淡色，因為咁先接近標準表現
啲所謂戲院還原模式嘅色根本就唔吸引
DV IQ更加係多鳩餘，本身DV片已經校到好暗，我根本唔會開Netflix Mode同自動光暗，而會校到最高
光嚟睇

HSBC卡回5%要唔要事先登記？

32吋電視 sony定lg好d？

三叔嘅Q70T同Q70R比
70T只係多咗EARC？但畫質比70R差？
有用soundbar 的話，係唔係可以唔理電視有冇EARC？

主要睇Netflix 同PS5
2選1，應該點選擇

點樣唔support DTS先？
理論上sup唔support一個surround sound format/standard係睇你個soundbar而唔係部電視
部電視有能力passthrough到去個soundbar就得(eARC)

歐美2016-2018 model已經開始OTA緊Android 9.0
希望香港會盡快跟上，咁我部X85G就唔洗變孤兒仔
雖然都係唔會有AirPlay HomeKit

唔係同Dolby vision 一樣
(駁sound bar 出）電視同sound bar同tv box 缺一不可先可以出到

以我所知就係passthrough唔到dts

暫時睇中49HX900 VS 49X8500H
巴打點睇？

講下睇咩多，大家先答到你

類似case
我應該買q70t
因為有新買新，同可以內置app直出atmos(因為earc)

畫質，如果買咗部電視返屋企，我應該分唔到有分別

回贈嘅嘢自己問返銀行穩陣，btw hsbc優惠今日last day

內置apps出atmos嘅意思係睇Netflix 都有atmos？
換句話說，姐係70R睇Netflix 無atmos?

俾啲格式搞到好亂

我都覺得有就買新好的，t同r分別係今年同上年，同一個數字就r好過t，姐係70r=80t , 80r=90t，如果真係買80r會好

Q70t用內置app出到atmos
當然
1）soundbar有atmos
2）套片源都有

80r係好，但out筆

我開頭都好似你咁怕out筆，諗諗下我更怕後悔買錯，不如比多的買好的，因為已經買到最好，你之後就咩都唔洗諗不過我分期，新舊都次要，有大買大，畫面買左返黎無對比無傷害，反而大細吋感覺會大好多

但係L豬自己本身都有DTS Virtual:X喎
雖然都係啲模擬既surround sound黎

我一路以為pcm passthrough 唔到

呎吋要操到最盡

LG 55UN7100係咪好差？

諗住比老豆老母睇電視多

九成都TVB

我上網再研究過
70R嘅ARC都可以用到atmos
只要條soundbar 同Netflix 有support atmos就出到

同意
唔值得為左hdmi2.1 放棄靚色水
冇比較真係冇傷害
但比較過番唔到轉頭
自己都應該會買新主機
唔覺得冇hdmi 2.1會影響個體驗太多

平時睇Netflix同打PS4，電視都少睇
見P記有HDMI 2.1，SONY就好在有airplay
講畫質應該P記勁D?

外國人梗係鐘意LG喇
Sony所謂既飽和度係連白人都變黃種人膚色

諗咗好耐都唔知買a9g定a8h好
Sales話a9g好d 但明明本書寫個motion係次一級

尋日去咸片睇機，見到Sony果種白人變黃種人真係好唔開胃，但因為唔係買OLED就唔好意思試落去

係今年所有lg 型號都cut 哂dts 音效

咁不了 3.5K有無可以買到 4K / 43吋 非支那牌既電視 三叔/SONY/LG

一定A9G

處理器都高一級

睇錯A8G

比多1K
唔係就要考慮SONY X7000G之類既伏機，極力不推薦

求指點

A9G 係MASTER SERIES, 應該好過A8H

A9G有Acoustic Surface Audio+, SPEAKER功率高1倍

MOTION方面感應該一樣

係豐澤到睇 大家都係4K TV 有D蒙到起格仔咁播YOUTUBE 係咪做左手腳

叫佢比返同一條片你睇，同埋reset出廠畫質setting

但係你真係幫襯先好咁做，唔係就等比sale屎詛咒

AVOUTLET
Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK $4080 行貨

BEST OF THE BEST
Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK $3250 大陸水貨, 包轉區做HK版本

AVOUTLET
Sony 4K超高清智能電視 KD-43X7000G $3550 行貨

LG 43" UHD TV - 43UN7400PCA $3820

有冇巴打試過淘samsung電視自己改區？？

好似有點複雜咁

LG b9 用內置網頁上網睇劇成日都彈內存不足跟住自動重新開個網頁出嚟
想問下有咩解決方法？
同埋點樣可以清理後台啲app？

睇咗兩個月電視，終於扑鎚買咗55X8000H

送緊800蚊Coupon同5.1 Sound Bar幾吸引

請問邊度買sony kd-43x7000g最抵

求推介 ～ (budget有限～$6-7000）睇電視電影多—

而加係咪冇咩人會買Full HD 架
如果UHD, 大家推介買Sony / Samsung / LG？
另外我見TCL 有部QLED好平，$6000倒，係咪唔建議買？

邊度？ 幾錢?

百記, $9860

做埋18個月分期

老豆房睇緊呢部43寸
唔係講笑
真係起格

要幾大?

原裝掛牆架真係好煩個個牌子唔同 就唔岩位
晒左個原廠掛架

av outlet

邊套soundbar?

TCL支那牌不了

Sony HT RT3 5.1, 都3-4年款

個種格硬推高飽和度就算唔爆色個失真都好明顯
當然如果你係睇marvel
下下睇thanos 紫色膚色我吹你唔脹
如果你睇Netflix多白人西片真係高下立見

47倒，
50最大🤔

Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6080

Samsung 50" Q60T QA50Q60TAJXZK $7120

想買部65X9000H邊度買最抵，同埋其實65吋有冇更抵玩

AVOUTLET $18500

想問X8500h 同 a9s邊部 for ps5 會好d ? 唔該

冇分別, 2部都係冇HDMI2.1

要就X9000H

LG 55" NanoCell TV 55NANO86CNA $10500

Sony X90H 55吋智能電視 KD-55X9000H $12680

以上2部都可以完全支援PS5功能

HX900 前排係AVLIFE睇賣7480
今日再去睇變左7980 仲要唔知幾時先有貨

Ax life唔係抵啲？

有機會
你去價吓價

部Samsung 55Q95T到咗
No gap wall mount 好正
但覺得原廠setting成明overexposed, 想問下邊度有啲settings推介可以跟住set？

散熱ok?

如果幾年前淘寶既牆架係未裝唔到而家d新機？

求推介
32吋機
預算三千內
平時都係玩下Switch睇下Netflix同youtube
唔該唔該

同 sony x8000 同級數既samsung 係咩型號？

散熱有問題？冇特別去摸部電視/個盒喎

Thanks 巴打

唔該
另外想問完全支援到ps5 ge，係咪暫時最細部都55吋

SAMSUNG Q60T

AVOUTLET

LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300 $2580

LG 49" NanoCell TV 49NANO86CNA $7600

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA $13980

我想買部55‘’日本牌子電視機（兩老堅持日本㩒用啲），有冇咩推薦？
同埋我見水貨平成一半有多，有冇師兄買過水貨

想換部43吋俾屋企人睇下電視/Netflix/YouTube
43gx600h是咪性價比最好？

Sony 55吋 X9500H Series KD-55X9500H (MADE IN JAPAN) $14880

Sony 55吋 X9000H Series KD-55X9000H (MADE IN MALAYSIA) $12680

Sony 55吋 X8000H Series KD-55X8000H (MADE IN MALAYSIA) $8690

Panasonic 55吋4K LED智能電視 TH-55HX900H $10880

Panasonic 55吋4K LED智能電視 TH-55HX800H $8980

SONY水貨大陸版係好平 (平一半以上), 不過有好多缺點, 冇CHROMECAST, AIRPLAY, HOMEKIT, GOOGLE PLAY, 每次轉台/開機字幕會自動變殘體/英文, 大陸版搖控醜陋, MADE IN CHINA, 冇保養

買比老人家都係行貨好, SONY有3年保養, PANASONIC有5年保養

經常要iphone mirroring/airplay, 55寸邊部好？

Panasonic 43吋4K LED智能電視 TH-43GX600H $3680

性價比最好

Sony 55吋 X9500H Series KD-55X9500H $14880

Sony 55吋 X9000H Series KD-55X9000H $12680

Sony 55吋 X8000H Series KD-55X8000H $8690

全部支援Apple AirPlay / Apple HomeKit / ChromeCast

睇BUDGET做人

如果筆直$5000 以下的話 仲有咩選擇

x8000h $50xx

Panasonic 40吋 4K LED 智能電視 TH-40HX700H $4080

Samsung 43" TU8500 UA43TU8500JXZK $4480

Sony X80H 43吋智能電視 KD-43X8000H $5090

Thx 各位
屋企人喺出面睇左部43x700g
是咪剛剛推介果啲都優勝過佢

43X7000G係上年2019款, 加上是SONY 4K中最入門的, 唔係用ANDROID系統, 用LINUX系統

應該同PANASONIC TH-43GX600H同一水平

Sony X80H 43吋智能電視 KD-43X8000H 就高一級, 2020款, 用ANDROID系統, 畫質都好好多, 影像處理器都高一級, 建議有BUDGET就選X8000H

點解大陸平咁多?

大陸版搖控醜陋, MADE IN CHINA, 冇GOOGLE PLAY, AIRPLAY, HOMEKIT, NETFLIX, YOUTUBE

NETFLIX, YOUTUBE雖然可以自己裝

GOOGLE PLAY, AIRPLAY, HOMEKIT要比授權費

最主要平係因為MADE IN CHINA

零件, 畫質有人話一樣, 有人話有分別

大陸版係刷唔到香港版系統, 好似有大陸人試過刷變磚

SAMSUNG / LG大陸版就可以用帶紅外線智能電話轉區做HK, 轉完=港版

不過SAMSUNG / LG大陸版冇SONY大陸版平咁多

請問P記 900H同800H差左2000蚊，個性能係未差咁遠？

正常你唔開某的功能佢應該搵唔到你，知唔知佢係連左你的咩？你係邊部？

影像處理器, PANEL有分別, 畫面流暢度有分別, 直下式背光分區數都有分別

大陸貨係兩腳插
巴打建議直接換條三腳電源線定係本身條電源線加三腳轉插器？？

直接換條三腳電源線

轉插供電唔穩定
我switch日水有時叉唔到電

最後入咗L豬GX 放棄Sony A9G
老婆知道價錢後嬲到癲咗

OLED55GXPCA?

Gx 真係好靚嘅
不過堅貴 55吋都2萬中

係呀 畢竟電視用起碼六七年
罪大又唔support hdmi2.1
所以最後都係LG

2萬蚊都嬲??

佢係嬲你買咁貴? 定係咁貴都唔買SONY A9G

我自己覺得A9G好D

OLED可唔可以用到6-7年我好有保留

今日現場睇真係返唔到轉頭
所以家下跪緊玻璃等送貨

佢對罪大情有獨鍾
但A9G唔support 2.1真係死症

你唔買SONY都係死症

有排"哦" , 分分鐘"哦"足幾年, 女人好可怕

想Sony玩到4K 120fps 建議等下年Sony HDMI 2.1 OLED
但我個人認為唔值得為咗嗰個假4K 120Hz 而等如果係急換
PS4 Pro 對比同期顯示卡推斷PS5 對比2070 Super/2080 已經知咩事
點最佳化都冇可能突破物理極限，2080 連2K 144Hz 高效都好勉強，根本連4K 60Hz 高效都未掂到，PS5 好大機會重演PS4 Pro 嗰種2K 插值扮4K
For 其他角度，而家影片主流格式極限只係UHD Blu-ray 4K Dolby Vision 10bit YUV 4:2:0 60Fps ，啱啱好只係HDMI 2.0極限
真係等唔到又想打機好一定係買48CX
純粹睇你會唔會唔揀Sony嘅色揀LG
我覺得CX嘅色唔夠A9S/A8H深，Default settings開段YouTube 4K HDR 片睇就明

大陸電壓同香港一樣係220-240V 唔須要變壓器

Thank You 巴打

想買部43吋睇劇,因為廳已經用緊Sony X9000f 65吋所以想試下Samsung,諗緊Samsung Q60t同TU8500, 想問QLED同LED/UHD係唔係真係有分別?

三叔既TU8000同8500點睇？性價比高唔高？想買55寸

見深水埗d舖仔先賣到8690，豐擇百老滙d大舖都成10k，想問細舖買有無伏，邊間好？

avoutlet

因為細鋪扣起左贈品先做到平

哦，咁去細舖買算，想問呢部X8000H同三叔UA55TU8000JXZK點揀好，都差成2k，性能有無差咁遠？

55吋 oled 有咩介紹
尋日睇過A9G幾靚 不過覺得少貴
仲有無入門啲嘅款

sony 55' 8500g 同 8000h 有咩分別

其實你用緊既X9000F既TRILUMINOS DISPLAY已經係量子點PANEL, 即係QLED PANEL, 如果想買SAMSUNG建議Q80T, 有local dimming. Q60T比X9000F差

TU8500好少少, 性價比OK

X8000H用TRILUMINOS DISPLAY即係量子點PANEL, TU8000用普通4K PANEL, TRILUMINOS DISPLAY有更寬闊的調色盤, 可以顯示更多顏色, 更真實的色調和飽和度而逼真的影像，充滿豐富而自然的色彩

建議都係X8000H

LG B9好無

好難搵到部有紅外線既電話
於是買左個紅外線發射器插落去用
用其他remote app試係work既
但一用番個IR service remote
就話no IR hardware found
求救

AVOUTLET

Sony 48吋 Master Series OLED KD-48A9S $13880
此價格已扣除禮品/贈品

LG 48" OLED TV CX OLED48CXPCA $13980
此價格已扣除禮品/贈品

想要55吋

X8500G 用100HZ 面板, 畫面會流暢D, 有ClearAudio+, 有S-Force Front Surround, 聲會好D

X8000H用50HZ 面板, 畫面會冇咁流暢, 冇ClearAudio+, 冇S-Force Front Surround, 聲會差D

X8500G用舊CPU, 行ANDROID TV反應會慢D

X8000H用新CPU, 行ANDROID TV反應會快D, 日後OS更新期會長D

X8500G現在已斷市, 被X8500H取代

舊款不如CX

話左唔好自己搞, 搵包改好既鋪頭貴少少買水貨架啦

幫唔到你

AVOUTLET

LG 55" OLED TV B9 OLED55B9PCA $14980
2019舊款, 此價格已扣除禮品/贈品

Sony BRAVIA KD-55A8G OLED 4K HDR 電視 $16980
2019舊款, 此價格已扣除禮品/贈品

C9呢咁？

試下搵G&j 盛澤影音, 問下佢可唔可以上門比錢幫你轉區啦

FACTORY SETTINGS唔可以亂改, 會死機

B9夠啦, B9同C9分別只係C9係前向式音效支架

43吋 有咩推薦

我都係用q，反而冇呢個問題要關的咩，前日我想用自己個headphones駁電視睇戲，我就算去左連藍牙設備嗰度都連唔到，最後搵咗好耐先搵到連headphones 嗰個藍牙位，佢先有個個選擇俾我連唔連線，不過之前我用ps4打機有個藍牙發射器，電視有一次就搵到，就係應該係你問嗰個connect問題，但我唔連之後就再無問過，可能你附近有啲人係用緊的每次開機都重新要搵個藍牙連接個的，如果係呢啲問題你就冇得揀關咗佢，sor1999

擺房自己用，貴一貴都買

Thanks bro. 你後半part應該就係我個情況，不過佢不斷request connect

Sony 43" X8500H Series KD-43X8500H $5980

我有問過呢部，會裝上牆，但啲店員話呢部機既原廠架無得移動？

我又想買可移動既架

你可以WHATSAPP問下佢有冇可移動既掛牆架

你要電動定手動?

手動就夠

感謝

多謝意見，去格格價先

AVOUTLET

Sony 55吋 X8000H Series KD-55X8000H $8690

此價格已扣除禮品/贈品

百記買貴1k但送5.1 soundbar會唔會抵d?

百記賣緊$10380
soundbar係咪送HT-RT3, 呢隻2016產品, 呢隻得DOBLY DIGITAL 5.1, 唔支援DOLBY ATMOS, TRUE HD, DTS, 如果你屋企夠位裝都OK既

$10380 - $1980(SOUNDBAR) - $800 Supermarket Coupon = $7600 都OK既

前題係隻SOUNDBAR過哂氣清舊貨

你地有無防藍光?

睇片Q60T
打機X8500H
不過我係你就上到48-50吋
選擇會多好多

我記得之前用NU7400係有得校
好似係三種授權方法入面其中一種

Q series 係咪有心鎖左bluetooth related 功能唔比人較

有冇link share下有邊3種方法

可能佢係同你同一個電視

我都懷疑過 最大問題係冇得比我永久ban 左個foreign bluetooth device, or disable 自己tv既bluetooth, 玩死

你本身冇舊型號samsung搖控？

改區係咪一開始乜都唔做就改區先？ 改完先連wifi個啲

我想買65q80t 淘寶問過唔駛9000
但上面兩間水要成16000 差太遠

我其實無咩要求，只係覺得有好過無咋
應該5.1差極都好過電視原聲，我以前電腦是但落黃金買左隻Hyundai既 2.1喇叭聽過都聽唔返普通喇叭仔

安裝方面，後面果兩隻係咪插電就得？係用藍芽收signal?

答唔答我問題呀屌你

剛剛問過G&j 盛澤影音, 65Q80T $11800水貨

冇

點解best of the best 咁貴 差咁遠

後面果兩隻都要駁線去低音度

以我所知, BEST OF THE BEST同G&j 盛澤影音係差唔多價, 相差$100-200度, 通常G&j 盛澤影音平D

BEST個網可能冇UPDATE掛

總之我剛剛WHATSAPP G&j 盛澤影音問既, $11800 65Q80T

2019年後MODEL用唔到samsung工程搖控, 我都係上網睇

淘寶9000人仔 加埋運費 其實同香港買可能差$1000左右 咁好似香港買穩陣啲 雖然淘寶個間 未香港都有倉

G&j 盛澤影音10天有壞包換, 又幫你轉埋區, 又幫你運, 貴少少唔洗煩

POST76果邊有人買Z8H WIFI有事都可以補差價換Q950T

下下要最平就要自己承擔風險

淘寶9000人仔+當400人仔運費都已經HKD$10900, 人地仲包改包換

自己淘有死點光點有問題就TOTAL LOSS

的確香港買係抵

我之前問過x9500h價錢
連運費基本安裝
只係相差50
但g&j明顯有禮貌好多同好肯答嘢

自己淘寶SONY, 我就讚成, 因為SONY唔需要改區

不過大陸版BRAVIA有好多缺點, 你懂的

人地都要賺都要比人工, 下下要最平就自己淘就自己承擔風險

巴打 我想問下你我之前淘寶淘左個移動掛牆
都用左4年左右 我想問而家d新機套用到落去嗎

我冇用掛牆架, 幫你唔到

你要問佢價
個網冇乜用

想問x90H水係咪始終解決唔到字幕問題，每次開機都要手動將殘體轉繁？

有人suggest可以default冇字幕
要先開
好過一嘢睇殘體

43吋panasonic gx800h唔係唯一有local dimming 43吋咩 點解見樓上唔推呢部

最主要呢部唔係full array, 只係edge led,所以就算有local dimming 效果只係普通，同埋gx800已經俾今年嘅hx800/900取代

剛剛出去睇一睇 見到有隻LG嘅43un7400pca
請問各位如何

屌....啱啱新買左部Sony 8500H 43吋
開機用左一個鐘咁上下，就自動熄機
到依家開得10秒咁上下或者直頭開唔到
然後閃6下紅燈

Google左係咪啲咩背光問題
想問下係咪皮已收

趁十日內換過部

中左機皇

係咪搵返Sony?定係搵買果間代理商

今鋪咪歐撚到仆街

call換機

直接call Sony?

邊度買？

Compumark system...

但係咪要連埋個紙盒
我掉鳩左

哎屌，起碼都留7日啦

今次真係碌撚應該冇撚得換了

打比compumark問，多數都係搵Sony

鳩衝掉盒

見到張單寫明如有遺漏不作更換
含得

你打去Compumark system招左供問下先
如果佢幫唔到你, 就搵SONY

冇盒要換真係難D, 最多都係維修姐

打左，佢都係叫我搵返Sony call人上黎睇
咁都係維修

Sony都可能可以換機既, 不過你冇左盒就難少少

你聽日打去SONY 2833-5129

買嗰間

唔該哂咁多位大哥
細佬下次會醒目啲

要換機一定要有盒有barcode
你扔咗個盒啫，但有冇𠝹barcode換500蚊惠康

就算有盒，只要個盒冇咗張barcode （which 你可以攞去換禮品），都冇得換，因為會DOA唔到，代理嗰邊唔會食返件貨

試下reset 部機先
同埋睇下關唔關CEC同eARC事

Edge lit local dimming 我覺得仲衰過frame dimming 因為就算唔係黑夜下都會好明顯見到側邊啲燈開閂，反而frame dimming 因為可以靠鍍膜減少散射，實際黑色同灰色會均勻啲
仲要呢部係IPS，靜態對比度好低，除非你唔睇戲㗎啫
Rtings 啲review 裡面眾多有Local dimming 嘅IPS 就算開到最高都唔夠Frame Dimming 嘅VA勁
而家43吋最高應該係Q60T就算得Frame dimming都去到7000:1
同埋呢部係上年款，今年冇出同級，再上一級得49HX900H
HX900H 應該係edge lit local dimming 模擬FADL 1000分區

唔分期可以R下，星期六我買8000H平多500

除左呢個問題同無得Airplay之外，其他係咪都可以接受

我部機未到
答唔到你
冇用開apple生態
冇airplay冇問題

冇chromecast，google play，自己裝唔到

youtube, netflix要自己裝

冇其他問題

準備買49X8000H，仆街個原裝架成2000蚊

55"以上既G同H係一樣

唔值

8000H就唔好用原廠掛牆喇，唔值
就算係平啲個隻WL450都超過左部機既十份一價錢

原廠掛牆機價唔過15K都唔好考慮

又話唔係原廠，跌左唔包嘅
巴打有無推介

8000H計落部機個價都唔洗10K, 但係個掛牆架已經去左1K
除非之後換機都有打算換返罪大啦，唔係個架唔洗旨意用得返
不過可以講埋就算有舊既原廠掛牆你就算之後買返罪大既機上牆係一樣照收安裝費，又幾舊水

所以自己衡量下成本同風險

外國撚
可能會買PS5 但X95H又無HDMI2.1 唔支援4K 120hz
但X90H畫質又無咁好
49-55吋 仲有咩好選擇

8000H 6000蚊左右
我見大家都講緊用NB 架，係咪要whatsapp 佢地先知邊款架岩用？

可以問下先
呢類萬用架多數咩機都掛到，因為預留左好多螺絲位

LG CX

有無人用緊SAMSUNG水貨電視???

你淘落嚟定細舖訂？我見有幾間6千到，聲稱會幫手裝埋d apps

淘
裝app應該簡單
我反而驚電源線唔啱

屋企只可以買43吋同埋主要睇波 (幫襯左4K睇波PLAN)
諗緊 43X8500H 還是 43TU8500
但rtings 兩部都未有報告...(得兩部近似...)
其實係咪唔洗諗 直衝43X8500H就OK?
求指教

直衝43X8500H就OK

淘好貴
同香港水貨差幾百
都係係香港買算

我想問用緊q70r 65 吋
駁部電腦係咪native 出到120hz refresh rate 打機？如果1080p

我買55x9500h
平水貨鋪1500蚊

想問下咁多位巴打想買部電視俾2老，多數睇電視，最多有時睇下bluray 電影，唔打機唔睇波，budget 5000左右
睇左一陣間post, 係咪Sony KD-43X8000H 或者Panasonic 43gx800h 呢2個選擇？ 咁2部邊部會好d? 謝謝

想請問以前裝電視架俾55‘’W950a, VESA係200 x 200

而家新65‘’X9500h 係65‘’。

睇番張單個架係55-75都得但要加翼

係咪好似圖中咁加

兩部差唔多, 不過有新買新Sony KD-43X8000H

要高可視角, 低對比度, LG UN7400

要低D可視角, 高對比度, SAMSUNG Q60T

要高可視角, 低對比度, IPS PANEL, LG UN7400 $3920

要低D可視角, 高對比度, VA PANEL
SAMSUNG Q60T $5800
SAMSUNG TU8500 $4580
SAMSUNG TU8000 $4180

睇BUDGET

建議買VA PANEL, 對比度真的高好多
SAMSUNG 43Q60T $5800
SAMSUNG 43TU8500 $4580
SAMSUNG 43TU8000 $4180

43Q60T啦
除非你要DolbyVision

想買部49吋 4K電視，應該買咩牌子好Sony ，LG，Samsung定Panasonic?
主要用嚟打ps4 睇波睇劇
Budget 大約6000內

如果唔急換就等下先

Thank you巴打

想買samsung 水貨 65q80t
睇到上面有師兄話sony水貨有好多缺憾
想問下samsung水貨會唔會都係咁

唔會
轉個地區就係香港版

X95I

Samsung 55 Q70R同 55 Q70T有咩分別我見個價錢好鬼平

一萬左右筆直，想要
65寸4K，寬色域
杜比視界
Apple Air 2
內置apple tv
有咩選擇

漏左

大陸水貨x9000h好似做到哩個價?
不過無google store

咁lg 個webos 睇唔睇到amazon prime video 架

部sony 8500h 怪怪地 整唔走個藍色圈圈 禁哂遙控所有制都無反應

AVOUTLET

VA PANEL, 對比度高, 可視角比較差, 3年保養
Samsung 50" TU8500 UA50TU8500JXZK $5550
此價格已扣除禮品/贈品

IPS PANEL, 對比度低, 可視角比較高, 3年保養
Sony X80H 49吋智能電視 KD-49X8000H $6080
此價格已扣除禮品/贈品

IPS PANEL, 對比度低, 可視角比較高, 5年保養
Panasonic 50吋 4K LED 智能電視 TH-50HX700H $4980

盛澤影音 G&J Audio & Video

SAMSUNG 65Q80T $11800 (水貨, 包轉區做HK版, 10天有壞包換)

太高要求, 太少BUDGET

65Q80T 冇DOLBY VISION, 太高要求, 太少BUDGET

太高要求, 太少BUDGET, 冇野可以推介

我見lg 部sm9000 都幾好啱，不過唔知webos 睇唔睇到amazon prime video🤔

等多半年

AVOUTLET

LG NanoCell TV 65SM9000PCA $12980

此價格已扣除贈品

webos應該有amazon prime, 詳細要問鋪頭

同埋一萬左右筆直買唔到

Samsung 要有dv又要支援ps5 係咪要上8k先有？

買隻firetv 4k 3舊水有找

Samsung全線2020TV 唔支援DV

如果要dv又支援ps5 20kbudget 65吋
sony係咪得x9000h

AV OutLet 高清專門店

Sony 65吋 X9000H Series KD-65X9000H $18600
此價格已扣除禮品/贈品

LG 65" NanoCell TV 65NANO86CNA $16900
此價格已扣除禮品/贈品

買個頂級sony支版加個fire stick 4k 係咪用返哂an機10成功能

如果唔嫌麻煩係可以

chromecast唔知得唔得

如果計埋國行會唔會多啲選擇

想知香港邊到會搵到32"既the frame 2020
擺房睇下netflix同遲下玩ps5
間房細,32"叫做岩岩好

X7000G 49吋係唔係唔推薦？

起碼8000h啦
除非窮到燶

想請教下有咩分別
畫面會唔會靚啲？

我有Netflix同埋YouTube就OK
同埋會電腦輸出打下FIFA咁樣

今個月到貨嘅gx oled 都仲係made in Korea

今日裝咗8000H睇電視好細聲，但係開Youtube Netflix又好大聲

係咪正常？

有冇巴打買左lg nano86，諗緊上代sm9000好定nano86好，睇rting 評nano85 既評分唔太好，唔知好無俾多四千用新機

最後決定買Panasonic TH-50HX700H....費事買嗰部水貨Samsung 55 Q70T因為無保養

真心唔明點解RTING無PANASONIC D新機

好似話冇傾銷去美國？

呢個我就唔知啦反而D支那Brand就好多Review RTing

5000-7000$ 55”有咩推介
都係想air play netflix youtube咁

水貨SAMSUNG 55'' Q70T

7000$買到Q80T啦

想買行貨呢？

3叔怕唔怕易壞？

比我就買行貨....部機有咩頭暈身慶都無人同你整....btw我自己就會買P記嗰部TH-50HX700H

電視應該好難壞
屋企部三星用左十幾年仲未壞 最近都想換機

你唔買行Android嗰D就係

三星咪冇用android

我原本有打算買TCL 55P715但Google Search完佢個保養之後即刻鳩縮

大陸機預左啦

大/細鋪都好少買P記 D 4K TV

唔知係罪大個android tv特別on9定係點
我而家部2017年既三年內兩次因為系統更新死底板開唔到機要返廠

呢度仲要貪平買水貨既我唯有祝佢地好運

啲人買得水嘅應該預咗用咗一排有事就買個新，仲去整咩。

佢只做美國本土買到嘅

VA PANEL, 對比度高, 可視角比較差
Samsung 55" TU8000 UA55TU8000JXZK
$6100
此價格已扣除禮品/贈品

IPS PANEL, 對比度低, 可視角高
LG 55" UHD TV - UN74 55UN7400PCA
$5790
此價格已扣除禮品/贈品

Lg 55 uhd tv- un81 呢？
同un74有咩分別？咩價位左右
唔該曬

LG 55" UHD 4K 電視 55UN8100PCA $6650
此價格已扣除禮品/贈品

查唔到同UN7400有咩分別

巴打邊到買？
我部gx上星期搵誠哥訂 聽日裝

你老婆點?

百記

買左靚電視 梗係要搵翻靚source睇戲
大家邊度買4k碟多
online platform唔係好齊 搵唔到舊片

2米6廳裝65吋係咪好吻

跪足三日玻璃 態度軟化咗啦
希望聽日裝機順利

價錢afford到就go

Afford到 驚好近睇得攰
心水LG CX 65
香港買唔買到水貨 包轉地區 行貨好撚貴

依家啲電視咁易壞咩
成間入住到依家得電視仲未壞

G&J盛澤 OK $22100

收貨起10天內有壞包換保証

三點死點即換新機 信心保證

免費座枱安裝

whatsapp查詢65922428

我睇幾篇都係咁講⋯⋯⋯
明明部電話插左紅外線發射器
個app都係話冇
搞唔掂啊

應該要部電話本身有紅外線發射器

搞唔掂就搵G&j 盛澤影音, 睇下可唔可以比錢上門幫你轉區

問下先！ 唔該晒師兄

有冇回音?

我都係2米6廳
買左cx65
下星期六裝

上網睇, 點解個個牌子都有人話易壞?
LG最嚴重, 跟住SAMSUNG SONY都好多人話易壞, P記又話OS慢
有無牌子係唔易壞?(中資垃圾唔好提)
係咪因為技術未成熟?

我仲未收到幾時可拿IPAD 的SMS..................

都係睇彩數~

yoyoyo 有啊！5舊上門整 終於解決到
唔該哂

即日上門?

都還好啊 咁我計下自己淘加500平定起佢度買平先

八月買 十月尾先有貨 十二月先有禮物
巴打你個case好誇張喎....
通常一兩個個月乜都搞掂哂....

想問下其實q80t同q95t 有咩分別？（唔計嗰個盒）
同埋如果買水貨 bob 定盛x可靠啲？
感謝

你睇下rtings 其實分數好接近
除左hdr方面 差少少
同冇左one connect box
基本上冇乜分別

水貨我都想買
聽講盛 平啲啲

我記得你係8月尾申請？
我上星期三登記，今個星期一已經收到sms話8/12可以拎ipad喇喎

超新手 屋企仲用緊大牛龜
想問吓 6k內 有咩電視推介 主要睇netflix
thanksss

Sony 43吋 X8500H Series KD-43X8500H $5980
此價格已扣除禮品/贈品

最終買咗呢部Panasonic TH-50HX700H好平4970

請問P記 HX700 系列係咪已經行Android?

原本睇中Sony 49吋x8500h， 但見啲人講三星水貨又好似好抵玩咁，不過水貨最細都好似得55吋？

想問49吋七八千呢個價位，除咗x8500h，仲有冇邊部推薦？

如果落一個價位五六千，又有邊部推薦？我只係用嚟一般睇電視或者間中打下機， 其實五六千呢個價位係咪已經夠？

No but內置咗NetFlix同YouTube

睇隔離PO睇到好驚
本黎諗住買TOP MODEL, 但TOP MODEL都咁易壞, 仲要啲保養等咁耐
而家睇黎買入門級算, 壞左唔心痛
諗緊SONY 8000H, 定P記HX700H

買野唔好成日諗住佢會壞
唔係乜都唔洗買

thanks, 如果我想裝 viutv app 咁即係得Sony選擇？

睇得耐攰唔攰 OLED?

係

師兄起邊間買？

咁咪要走線？如果裝修無做定5.1暗線好難攪

係架，所以新款已經轉用無線

我電視櫃岩岩遮住啲線，啲聲叫做好過無囉

隔離po起邊？？

OLED反光會唔會好勁? 電視位近窗

想問下綠聯hdmi線20276係咪垃圾黎？
今日裝gx果時個師傅sell我買咗3條
540$ 呢家諗返好似比佢呃咗

輕輕一推

成個PO唔止講LG, 好多人都講其他牌子易壞, 過保即壞
而未過保, 每個牌子都不可避免咁等訂零件, 以星期甚至月計去等

我用LED都有反光
OLED網上有人話唔可以俾太陽直接照到
我買LED其中一個原因係LED電視(靚個d)光過OLED (LED 1000nit, OLED 700nit), 同埋LED做到畫面大範圍都咁光, 而OLED當畫面大範圍光ge時候會自動變暗
睇下rtings peak brightness就會見到個分別

因為OLED黑位夠黑, 所以暗房OLED一定好D, 但光嘅房我就覺得未必有咁大分別, 加埋價錢同驚有印, 結果我買左9500H

其實基本上咩牌子電視都有壞情況
我5年前部samsung好彩都仲未壞
其實都係睇手神
保呢啲野 真係乜公司都廢 除左Apple
難怪咁多人淘電視
Sony 係行貨4成價
韓國都係6-7成
博一博 單車都變摩托

有冇巴打識？

下 咁戇鳩都有

Q80t 同q95t 盛澤分別賣幾錢？
如果價錢接近係未買q95t

幾大？

55吋

個價係咪真？

whatsapp問最準
佢重可以俾discount

現金95折？

綠聯=淘寶＝

想問下oled 係唔係LG會好過Sony?

我部A9S用最高亮度對比度，增強全部高，光感應器關，Gamma校0
多數夜晚睇戲，日頭睇劇
有啲Dolby Vision / HDR10 嘅scene 已經光到會擰歪面
OLED 喺VESA 嘅DisplayHDR 評級係高級過LED HDR 2000
基本上A8H/A9S/CX系列以上已經最高即係張圖最底嗰級

600nits喺黑暗環境已經好光，加埋OLED超過百萬嘅對比度，有啲人叫∞:1，黑色可以做到吸睛嘅感覺，而光位又可以做到LED做唔到嘅光暗邊緣分明銳利嘅強列對比

講多少少，Sony嘅FALD（主要講X9000/9500H)有blooming 漏光問題，明顯過Samsung Q95T/Q80T
所以實際對比度呢兩部都唔算高，rtings有講，影響到極高對比度嘅scenes黑位會變灰色，同埋21:9嘅電影上下條黑邊有灰影，X9500H條黑邊嘅灰影就算只係喺showrooom唔黑嘅環境都睇到
Q95T即係rtings嘅Q90T開咗FALD對比度上到10000:1 vs 4000:1(未開)
但X950H 開咗FALD都唔夠Q95T未開高，得3900:1
不過Q95T同樣會有黑邊灰影嘅問題只不過會冇咁明顯，而正常會熄燈睇片嘅人係會留意到blooming

未校正畫質Sony>LG
專業硬件校正之後一樣甚至LG>Sony
HDMI 2.1 嘅4K 120Hz/ VRR LG >Sony
HDMI 2.1 嘅eARC Sony>>>>>>>LG
帶DTS/DTS:X stream嘅檔Sony裝嘅app先可以經eARC pass through 到，LG播唔到出唔到去AV擴音、SoundBar

Sony 行Android多apps好多。
唔計內置Netflix App 可以真正經eARC出AV (最高去到Dolby Atmos at AC3 )，目前除咗KODI可以出到AC3 5.1之外，其他apps播片只係得2.0，完全唔支援TrueHD passthrough 出唔到 Dolby Atmos at TrueHD無損
解決方法只有用Shield Pro 代替去UHD Blu-ray 嘅Remux
DTS:X檔難搵所以未試

如果有UHD Blu-ray嘅Remux 檔而又帶有Dual Layer Dolby Vision Stream 即係DV Profile 7，咁只有LG 可以播，但目前只限MP4檔，mkv 未得但可能會得

Sony 同Shield Pro 同Apple TV 4K嘅DV都係軟解所以冇得播唔係Profile 5嘅檔，即係Single Layer DV，係目前Netflix同Apple TV用緊嘅格式

上面好pro

想問有冇試過Samsung 電視個eARC 連唔到soundbar? 要用光纖連先work
我用緊TU8000

真係好pro
DTS:X 係kodi都出唔到, 因為電視無DTS-HD解碼支援
不過用電腦直插sony電視就passthrough到DTS-HD同dolby TrueHD去soundbar到

DKLM

但綠聯線係幾好用
但唔使咁貴囉應該

我有shield pro
我係sony 配shield 加 plex 播片
駁jblbar9.1
但我見true hd都點到atmos 燈
咁係咪plex 都解到碼

不過我依排先知暫時 雙軌dolby vision 解唔到dv 碼
但想知暫時除左 拆翻做單軌 無咪無方法點到dv 燈

Mp4 無用 有畫面無音效一樣玩死

家用Atmos有三種
三種都係原始二維多聲道加metadata 做三維空間構築
而所有嘅Atmos都係Receiver/Sound Bar解碼，除非電視出聲，eARC作用就係bypass電視內置解碼將audio stream 以原始樣式零污染咁傳畀外置解碼器
Netflix用Atmos/DD+ ，DD+即Dolby Digital Plus E-AC3係有損壓縮嘅7.1加Atmos嘅metadata
UHD Blu-ray用Atmos/TrueHD，無損格式，支援更多聲道、取樣率同位元深度
Apple iTunes / Apple TV+用Atmos/PCM，實際係用PCM Stream包裹嘅Atmos/TrueHD

Plex/Kodi/VLC 只係將raw bitstream 直接輸出到接受方而冇做手腳

4K Dolby Vision Profile 7 係無解，因為就算本身Dolby Vision Profile 5 Single Layer都唔可能喺唔支援DV嘅機上面播，亦唔可能truncate convert做HDR10+，因為個編同解碼器有專利權，唔係一般人可以用得到
目前硬件上只有有DV嘅UHD Blu-ray機可以唔需要做轉檔就直接combine dual layer 做DV stream 出電視
但條stream有HDCP保護，同埋啲機以我所知冇一部可以將REMUX做MKV嘅片經手指之類以同樣方式解碼畀電視

淘寶又唔一定差掛
我見好多影音友推介
「8k魔獸」佢地都係淘
一條幾百蚊添

想請教下，我本身用緊Samsung UA55JU6400JXZK，最近攪裝修想換過部，睇緊Sony KD-55X9500H，都係預買水貨1 萬內攪掂，慳返果d就買條bose 700 soundbar，但呢排落街睇d sales就說我買LG oled，話價錢差唔多(行貨)抵玩d同埋hz數高
我屋企主要睇netflix閒時播下歌黎緊會買ps5, 暫時只係知換果部新電視要有eARC咁，想問下其實Sony x9500H係咪夠玩有突？

LG cx 行冇可能$10000掛
雖然呢部電視係好好
Sales最中意推韓國機
9500h水貨冇好多功能又唔係日製

唔係掛，我以為一樣日本製，咁水貨仲差佐d乜？ 有冇得上網果d／轉返英文menu？ 功能上有冇差別？

SONY 大陸版 冇GOOGLE PLAY, 冇AIRPLAY 2, 冇HOMEKIT, 冇CHROMECAST, 自己裝唔到

SONY 大陸版 冇YOUTUBE, NETFLIX, 可以自己裝

SONY 大陸版 搖控醜陋, 冇廣東話語音輸入, 冇GOOGLE SEARCH

SONY 大陸版 每次開機/轉台, 字幕會自動轉2, 即係殘體/英文

SONY 大陸版 MADE IN CHINA

VA + 量子點 PANEL, 50HZ, 色域廣, 對比度高, 黑色深D, 可視角比較差, 3年保養
Samsung 50" Q60T QA50Q60TAJXZK
行貨$7200 (此價格已扣除禮品/贈品)

VA PANEL, 50HZ, 對比度高, 黑色深D, 可視角比較差, 3年保養
Samsung 50" TU8500 UA50TU8500JXZK
行貨$5550 (此價格已扣除禮品/贈品)

IPS PANEL, 100HZ 畫面比較流暢, 色域廣, 對比度低, 黑色偏灰, 可視角比較好, 3年保養
Sony 49吋 X8500H Series KD-49X8500H
行貨$7580 (此價格已扣除禮品/贈品)

IPS PANEL, 50HZ, 對比度低, 色域廣, 黑色偏灰, 可視角比較好, 3年保養
Sony 49吋 X8000H Series KD-49X8000H
行貨$6050 (此價格已扣除禮品/贈品)

VA PANEL, 50HZ, 對比度高, 黑色深D, 可視角比較差, 5年保養
Panasonic 50吋 4K LED 智能電視 TH-50HX700H
行貨$4980

想問下如果我上amazon買部sony 900H係咪同9000H一樣
我見大約8000蚊左右如果係同一部好似加少少買埋airplay抵啲?
見你哋話新優返到嚟7000HKD左右?

美森買電視收唔到香港台
其他功能應該一樣

原來收唔到 咁唔該晒先

見佢2+16gb
買個google chromecast firetv 算啦
本身有mytvsuper 字幕果度應該冇問題

機頂盒就跟返機頂盒setting

接受到就ok

智能電視仲要外置野，有D反智

不過平好多就真

比我會選水貨Samsung

可惜冇DV

水貨LG囉

想問下32寸係咪無咩選擇

LG 32" FULL HD LED TV 32LM6300 $2580

Sony 全高清智能電視 KDL-32W660G $3380

最近要買電視，研究左一陣
打算Sony A9S 同 LG CX48 二選一
睇網上review Sony master series 幾好
但係電器舖Sales都係咁推LG，又話A9S 唔係日本製

想問A9S 只係行4K 60Hz 其實會唔會差好遠？

大多時間都係電視電影同劇
會買PS5
會買KEF LS50 wireless 2 聽歌

唔該巴打
罪大有咁平？

AVOUTLET係賣呢個價, 不過已扣起贈品

好去睇下先
唔該你

我覺得PS5行到4K60已經好好, 應該唔多機會用到4K120

比我會選A9S

不過LG CX48全面支援PS5

SONY要下年先全面支援PS5, 今年得X9000H

如果你好著重打PS5, 就LG吧

可以參考返#924
兩者最後我揀A9S最大原因係我玩完所有settings之後都只有A9S嘅色畀到嗰種眼前一亮嘅感覺
兩部機要玩到盡都要加埋Shield TV 同埋 NAS

55寸Sony 電視
買x8000h定x9000h好

X8kh就$9600 送套Sony 5.1 soundbar
X9kh就$12000 得超市$1500 coupon 同psdollar $1000
點簡好

明明佢地都係用一塊OLED板
唔明點解Sony 唔做120Hz

底板未SUPPORT到

X9000H啦, 各方面都冇得比

新手上路
研究咗好耐，想買55吋電視，睇啱 罪大 55X8000H 同 Pan記 55HX900H, 兩部都係around 1萬左右。

心大心細唔知買邊部，有冇高人比下意見

PANASONIC TH-55HX900H

兩部唔是同一級

Marketing
Sony 電話一樣X1II明明係旗艦但都冇X5II嘅120Hz

HX900H勁好多，除咗唔係Android TV同冇Apple HomeKit

想問多一句
咩原因令你會選A9S

有冇巴打最近有格過X9500H價？係咪都係AVLife 最平？做緊咩價錢？Many thanks!

X1 ULTIMATE 影像處理器

唔該晒兩位師兄

梳化背同電視距講兩米，買55寸會會唔會太大？會唔會頭暈或者要追畫面？

LG OLED 電視行VRR會出現問題，如果諗住買黎打PS5可以唔洗諗

好似得Sony 同LG出事
唔知三星點

師兄邊到買？

想問下見到d 鋪話此價格已扣除禮品/贈品 即係咩意思？

我見百老匯賣55x9500h 有超市2000蚊禮卷送

d 小店我見平d, 但係咪喺果d 買嘅話會無sony 送嘅超市禮卷？

十年無買過電視機求解答

咁呢個距離49定55比較好？

咁多位ching，HKTVMALL$4000以下有冇邊度電視係抵買架?主要想43-49"，多數用黎睇netflix同打ps4

係
但最好問清楚鋪頭點計

煩惱緊 唔係好識 求推介
想買部電視放房 43吋？

Samsung Q60T
samsung tu8000
Tu8500

LG
LG 43UN8100PCA

Sony
sony x8000h

4K電視 睇下戲. Netflix YouTube apple AirPlay,連下macbook 同ps4

55"

AVOUTLET仲平

Samsung 43" TU8000 UA43TU8000JXZK
$4080行貨

百老滙
睇左幾間
呢個算最低價啦

唔該哂 因為我都諗住買c9kh 諗緊深水埗細鋪買定點
但如果百老滙都做到12000梗係去百老滙買

$12000-超市$1500 = 抵屌, 仲平過細鋪

百記我見55x9500h 賣$18000, 再送2000蚊超市coupon

出面avoutlet 果d 都做緊14800, 百記仲貴d

55HX900H出咗？
等咗幾個月都未賣街....

話說最近搬屋，由梳化背到電視櫃大約6尺距離
苦惱緊以下幾項
Pan記 50Hx700h
*** 50tu8000
Sony 55x90h 支水貨
平時都會睇電視,Netflix

Pan記又驚佢慢
***自己未用過
Sony水又冇保

想買部49吋電視，爬完文揀淨兩部，Sony X8500H同Panasonic HX900H。

Sony X8500H係android tv，系統好似好啲 ，但係無local dimming。

Panasonic HX900H見人話性價比高，但個系統好似差啲，比較慢。

真係唔識揀。

X9000H

仲諗住買CX打PS5
仲有咩選擇

X9500H先啱

終於將部P記TH-50HX700H裝好...Login YouTube超方便係電話度撳個掣就得

當冇hdmi 2.1
睇下邊部有freesync同低input lag
不過PS5開光追冇4K60
之後GAME 4K120都好撚多限制下

睇你用嚟睇咩多

雖然HX900H有local dimming，不過佢只係edge led，唔係full array，local dimming個效果無你想像咁大。另外，P記宜家個os睇youtube、netflix就絕對唔係問題。

而Android又係兩面刃，雖然有app用，但係有時亦都有唔穩定要soft reset呢個問題。如果打ps4/5，就迷信啲揀Sony。同埋要要Airplay就X8500H。

3.5米距離買罪大65x7000g好唔好? 淨係睇youtube多

x7000G 唔建議啦, 太廢

Sony X80H 65吋智能電視 KD-65X8000H $12980

望望先 有無巴打買水貨中過伏

買水貨就買SAMSUNG/LG啦~起碼可以轉區變行貨

盛澤影音 G&J

Samsung 65" QLED Flat Smart TV Q80R $12700 包轉區

Samsung 65" QLED Flat Smart TV Q70R $8500 包轉區

whatsapp查詢65922428

收貨起10天內有壞包換保証

免費座枱安裝

盛澤影音 G&J

Samsung 65" QLED Flat Smart TV Q80R $12700 水貨包轉區

Samsung 65" QLED Flat Smart TV Q70R $8500 水貨包轉區

whatsapp查詢65922428

收貨起10天內有壞包換保証

免費座枱安裝

Q80R 貴過 q 80T ????
Q 80t問過唔駛萬二

上年Q80R, Q70R係高一級

Q80T, Q70T係COSTDOWN左